# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-04 02:08-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-12 01:52+0200\n"
"Last-Translator: Hyung-il <hyulee@hotmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#: choices.py:40
msgid "Plain"
msgstr "분명한"

#: choices.py:41 choices.py:557 system/models.py:320
#: templates/system/settings.html:9
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: choices.py:42 choices.py:558
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: choices.py:47
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: choices.py:48
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

#: choices.py:53 choices.py:227
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: choices.py:54
msgid "PIO0"
msgstr "PIO0"

#: choices.py:55
msgid "PIO1"
msgstr "PIO1"

#: choices.py:56
msgid "PIO2"
msgstr "PIO2"

#: choices.py:57
msgid "PIO3"
msgstr "PIO3"

#: choices.py:58
msgid "PIO4"
msgstr "PIO4"

#: choices.py:59
msgid "WDMA0"
msgstr "WDMA0"

#: choices.py:60
msgid "WDMA1"
msgstr "WDMA1"

#: choices.py:61
msgid "WDMA2"
msgstr "WDMA2"

#: choices.py:62
msgid "UDMA-16"
msgstr "UDMA-16"

#: choices.py:63
msgid "UDMA-33"
msgstr "UDMA-33"

#: choices.py:64
msgid "UDMA-66"
msgstr "UDMA-66"

#: choices.py:65
msgid "UDMA-100"
msgstr "UDMA-100"

#: choices.py:66
msgid "UDMA-133"
msgstr "UDMA-133"

#: choices.py:67
msgid "SATA 1.5Gbit/s"
msgstr "SATA 1.5Gbit/s"

#: choices.py:68
msgid "SATA 3.0Gbit/s"
msgstr "SATA 3.0Gbit/s"

#: choices.py:72
msgid "Always On"
msgstr "항상 작동"

#: choices.py:86 choices.py:95
msgid "Disabled"
msgstr "사용 중지"

#: choices.py:87
msgid "Level 1 - Minimum power usage with Standby (spindown)"
msgstr "Level 1 - 대기 시 최소 전력 사용 (HDD절전)"

#: choices.py:88
msgid "Level 64 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "Level 64 - 대기 모드 시 50% 전력 사용"

#: choices.py:89
msgid "Level 127 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr "Level 127 - 대기 모드 시 50% 전력 사용"

#: choices.py:90
msgid "Level 128 - Minimum power usage without Standby (no spindown)"
msgstr "Level 128 - 대기 없이 최소 전력 사용 (HDD항상작동) "

#: choices.py:91
msgid "Level 192 - Intermediate power usage without Standby"
msgstr "Level 192 - 대기 모드 없이, 50% 전력 사용"

#: choices.py:92
msgid "Level 254 - Maximum performance, maximum power usage"
msgstr "Level 254 - 최대 성능, 최대 전력 사용"

#: choices.py:96 choices.py:188
msgid "Minimum"
msgstr "최소"

#: choices.py:97
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: choices.py:98
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: choices.py:132 templates/storage/tasks.html:84
msgid "January"
msgstr "1월"

#: choices.py:133 templates/storage/tasks.html:87
msgid "February"
msgstr "2월"

#: choices.py:134 templates/storage/tasks.html:90
msgid "March"
msgstr "3월"

#: choices.py:135 templates/storage/tasks.html:93
msgid "April"
msgstr "4월"

#: choices.py:136 templates/storage/tasks.html:96
msgid "May"
msgstr "5월"

#: choices.py:137 templates/storage/tasks.html:99
msgid "June"
msgstr "6월"

#: choices.py:138 templates/storage/tasks.html:102
msgid "July"
msgstr "7월"

#: choices.py:139 templates/storage/tasks.html:105
msgid "August"
msgstr "8월"

#: choices.py:140 templates/storage/tasks.html:108
msgid "September"
msgstr "9월"

#: choices.py:141 templates/storage/tasks.html:111
msgid "October"
msgstr "10월"

#: choices.py:142 templates/storage/tasks.html:114
msgid "November"
msgstr "11월"

#: choices.py:143 templates/storage/tasks.html:117
msgid "December"
msgstr "12월"

#: choices.py:146 templates/storage/tasks.html:55
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: choices.py:147 templates/storage/tasks.html:58
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: choices.py:148 templates/storage/tasks.html:61
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: choices.py:149 templates/storage/tasks.html:64
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: choices.py:150 templates/storage/tasks.html:67
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: choices.py:151 templates/storage/tasks.html:70
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: choices.py:152 templates/storage/tasks.html:73
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: choices.py:163
msgid "Anonymous"
msgstr "익명 사용자"

# 로컬 사용자
#: choices.py:164
msgid "Local User"
msgstr "Local User"

#: choices.py:189
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: choices.py:190
msgid "Full"
msgstr "Full"

#: choices.py:191
msgid "Debug"
msgstr "Debug"

#: choices.py:195
msgid "Default"
msgstr "초기"

#: choices.py:196
msgid "Time Machine"
msgstr "Time Machine"

#: choices.py:199
msgid "No case folding"
msgstr "케이스가 닫히지 않음"

#: choices.py:200 choices.py:201
msgid "Lowercase names in both directions"
msgstr "서버와 클라이언트 모두에서 소문자로 보임."

#: choices.py:202
msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "클라이언트에서는 소문자로, 서버에서는 대문자로 보임"

#: choices.py:203
msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "클라이언트에서는 대문자로, 서버에서는 소문자로 보임"

#: choices.py:207
msgid "File"
msgstr "File"

#: choices.py:208
msgid "Device"
msgstr "Device"

#: choices.py:209
msgid "ZFS Volume"
msgstr "ZFS Volume"

#: choices.py:213 storage/models.py:443 templates/storage/autoimport.html:5
#: templates/storage/import.html:18 templates/storage/wizard.html:114
msgid "Disk"
msgstr "Disk"

#: choices.py:221
msgid "read-write"
msgstr "read-write"

#: choices.py:222
msgid "read-only"
msgstr "read-only"

#: choices.py:226 choices.py:232 services/forms.py:634 services/forms.py:636
#: services/forms.py:1058 templates/storage/scrub.html:24
#: templates/storage/wizard.html:115 templates/system/rsync.html:30
msgid "None"
msgstr "None"

#: choices.py:228
msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

#: choices.py:229
msgid "Mutual CHAP"
msgstr "상호 질의/응답방식 인증(CHAP)"

#: choices.py:251
msgid "UPS reaches low battery"
msgstr "UPS 배터리 잔량이 낮음"

#: choices.py:252
msgid "UPS goes on battery"
msgstr "UPS 배터리 전원으로 작동중"

#: choices.py:255
msgid "Preferred"
msgstr "선호"

#: choices.py:256
msgid "Tolerated"
msgstr "허용"

#: choices.py:257
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: choices.py:284 choices.py:290
msgid "Inherit"
msgstr "상속"

#: choices.py:285
msgid "On"
msgstr "On"

#: choices.py:286 choices.py:291 choices.py:556
msgid "Off"
msgstr "Off"

#: choices.py:292
msgid "lzjb (recommended)"
msgstr "무손실데이터압축 [lzjp] (권장)"

#: choices.py:293
msgid "gzip (default level, 6)"
msgstr "gzip (default level, 6)"

#: choices.py:294
msgid "gzip (fastest)"
msgstr "gzip (매우 빠름)"

#: choices.py:295
msgid "gzip (maximum, slow)"
msgstr "gzip (최대압축, 속도느림)"

#: choices.py:489
msgid "Hour(s)"
msgstr "Hour(s)"

#: choices.py:490
msgid "Day(s)"
msgstr "Day(s)"

#: choices.py:491
msgid "Week(s)"
msgstr "Week(s)"

#: choices.py:492
msgid "Month(s)"
msgstr "Month(s)"

#: choices.py:493
msgid "Year(s)"
msgstr "Year(s)"

#: choices.py:497 storage/models.py:279 storage/models.py:304
#: system/models.py:407 system/models.py:432 system/models.py:616
#: system/models.py:637 system/models.py:703 system/models.py:724
msgid "Everyday"
msgstr "매일"

#: choices.py:498
msgid "Every selected weekday"
msgstr "평일 모두 선택됨"

#: choices.py:504
msgid "Read-only"
msgstr "읽기전용"

#: choices.py:505
msgid "Write-only"
msgstr "쓰기전용"

#: choices.py:506
msgid "Read and Write"
msgstr "읽고쓰기"

#: choices.py:510 choices.py:511
#, python-format
msgid "%(minutes)s minutes"
msgstr "%(minutes)s minutes"

#: choices.py:512
#, python-format
msgid "%(hour)s hour"
msgstr "%(hour)s hour"

#: choices.py:513 choices.py:514 choices.py:515 choices.py:516 choices.py:517
#, python-format
msgid "%(hours)s hours"
msgstr "%(hours)s hours"

#: choices.py:518
#, python-format
msgid "%(day)s day"
msgstr "%(day)s day"

#: choices.py:519
#, python-format
msgid "%(week)s week"
msgstr "%(week)s week"

#: choices.py:523
msgid "Never - Check the device regardless of its power mode"
msgstr "절대안함 - 해당 기기의 전력모드에 관계없이 기기 검사"

#: choices.py:524
msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode"
msgstr "슬립모드- 확인된장비가 없다면 슬립모드로 동작."

#: choices.py:525
msgid "Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode"
msgstr "대기모드 -확인된 장치가 없다면 슬립 또는 대기모드"

#: choices.py:526
msgid "Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode"
msgstr "Idle - IDLE mode 및 절전모드 여부를 확인"

#: choices.py:530
msgid "Long Self-Test"
msgstr "긴시간이 필요한 자가진단"

#: choices.py:531
msgid "Short Self-Test"
msgstr "간단한 자가 진단"

#: choices.py:532
msgid "Conveyance Self-Test (ATA  only)"
msgstr "자동 셀프 테스트 (ATA only)"

#: choices.py:533
msgid "Offline Immediate Test (ATA only)"
msgstr "Offline Immediate Test (ATA only)"

#: choices.py:562
msgid "Rsync module"
msgstr "Rsync module"

#: choices.py:563
msgid "Rsync over SSH"
msgstr "Rsync over SSH"

#: choices.py:567
msgid "Push"
msgstr "Push"

#: choices.py:568
msgid "Pull"
msgstr "Pull"

#: account/forms.py:54
msgid "Your name cannot start with \"-\""
msgstr "\"-\"은 이름 첫부분으로 사용할 수 없습니다."

#: account/forms.py:57
msgid "The character $ is only allowed as the final character"
msgstr "$문자는 마지막 문자에서만 사용할 수 있습니다."

#: account/forms.py:66
#, python-format
msgid "Your name contains invalid characters (%s)."
msgstr "이름에 사용할수 없는 특수문자를 포함하고 있습니다(%s)."

#: account/forms.py:79
#, python-format
msgid "Your full name contains invalid characters (%s)."
msgstr "전체 이름에 사용할 수 없는 문자를 포함하고 있습니다(%s)."

#: account/forms.py:220 account/forms.py:253 account/forms.py:497
#: account/models.py:88 services/models.py:769 services/models.py:1126
#: system/models.py:243 templates/account/bsdusers.html:5
#: templates/account/bsdusers.html.py:84
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: account/forms.py:223
msgid "Required. 16 characters or fewer. Letters, digits and ./-/_ only."
msgstr "필수사항. 30 자 이하. 문자, 숫자와 @/./+/-/_ 특수문자만 허용"

#: account/forms.py:226
msgid "This value may contain only letters, numbers and ./-/_ characters."
msgstr "이 값은 문자, 숫자 및 @/./+/-/_ 특수문자만 입력 할 수 있습니다."

#: account/forms.py:256 account/forms.py:499 services/models.py:773
#: system/forms.py:331 system/models.py:250 templates/account/bsdusers.html:9
#: templates/account/bsdusers.html.py:88
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: account/forms.py:260 account/forms.py:503 system/forms.py:335
msgid "Password confirmation"
msgstr "비밀번호 확인 "

#: account/forms.py:262 account/forms.py:505 system/forms.py:337
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "확인을 위해 위와 동일한 비밀번호를 입력하시오."

#: account/forms.py:265 account/forms.py:558 account/models.py:115
#: freeadmin/navtree.py:360 templates/account/bsdusers.html:8
#: templates/account/bsdusers.html.py:87
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: account/forms.py:269 account/forms.py:553
msgid "Disable password logins"
msgstr "비밀번호 사용 접속 불능화"

#: account/forms.py:271 account/forms.py:556
msgid "Lock user"
msgstr "Lock user"

#: account/forms.py:273
msgid "Create a new primary group for the user"
msgstr "해당 사용자의 새로운 주그룹 생성하기"

#: account/forms.py:276
msgid "Primary Group"
msgstr "주그룹"

#: account/forms.py:279 account/forms.py:563
msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH Public Key"

#: account/forms.py:284 account/forms.py:549
msgid "Home Directory Mode"
msgstr "Home Directory Mode"

#: account/forms.py:287 account/forms.py:804
msgid "Auxiliary groups"
msgstr "보조그룹"

#: account/forms.py:347
msgid "A user with that uid already exists."
msgstr "사용자가 이미 존재합니다."

#: account/forms.py:360
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "이미 존재하는 사용자 이름입니다."

#: account/forms.py:369 storage/forms.py:281 system/forms.py:370
#: system/forms.py:376 system/forms.py:382 system/forms.py:675
#: system/forms.py:682
msgid "This field is required"
msgstr ""

#: account/forms.py:377 account/forms.py:529 account/forms.py:870
#: services/forms.py:349 services/forms.py:466 sharing/forms.py:108
#: system/forms.py:386
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다. "

#: account/forms.py:386
msgid "Home directory has to start with /mnt/ or be /nonexistent"
msgstr "Home directory has to start with /mnt/ or be /nonexistent"

#: account/forms.py:401 account/forms.py:828
msgid "A user cannot belong to more than 64 auxiliary groups"
msgstr "한 사용자는 64개 이상의 다른 보조그룹에 소속될 수 없습니다."

#: account/forms.py:416 account/forms.py:653
msgid "Home directory is not writable, leave this blank"
msgstr "홈 디렉토리는 읽기전용이므로 공백으로 남겨두세요."

#: account/forms.py:423
msgid "Password is disabled, leave this blank"
msgstr "비밀번호는 사용할 수 없으니 이곳은 공백으로 남겨두세요."

#: account/forms.py:429 plugins/forms.py:133 plugins/forms.py:260
#: services/forms.py:742 services/forms.py:1071 storage/forms.py:244
#: system/forms.py:548
msgid "This field is required."
msgstr "이곳은 필수 입력란입니다."

#: account/forms.py:632
msgid "Home directory has to start with /mnt or be /nonexistent"
msgstr "홈 디렉토리는 /mnt로 시작하거나 /nonexistent이어야 합니다."

#: account/forms.py:725
msgid "Allow repeated GIDs"
msgstr "반복되는 GIDs를 허용하기"

#: account/forms.py:739
msgid "A group with that name already exists."
msgstr "해당 이름을 가진 그룹이 이미 존재합니다."

#: account/forms.py:759
msgid "A group with this gid already exists"
msgstr "해당 gid를 가진 그룹이 이미 존재합니다."

#: account/forms.py:772
msgid "Member users"
msgstr "Member users"

#: account/forms.py:852
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: account/forms.py:856
msgid "New password confirmation"
msgstr "새 암호 확인"

#: account/forms.py:887
msgid "Change root password as well"
msgstr "root 비밀번호 또한 같이 변경하기"

#: account/forms.py:896
msgid "Old password"
msgstr "이전 암호"

#: account/forms.py:914
msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr "이전 암호를 잘못 입력하였습니다. 다시 입력하십시요."

#: account/forms.py:922
msgid "Do you want to delete all users with this primary group?"
msgstr "Do you want to delete all users with this primary group?"

#: account/models.py:36 services/models.py:540 services/models.py:589
#: templates/services/iscsi_auth.html:5
#: templates/services/iscsi_authini.html:5
#: templates/services/iscsi_portals.html:4
msgid "Group ID"
msgstr "Group ID"

#: account/models.py:41
msgid "Group Name"
msgstr "Group Name"

#: account/models.py:49 account/models.py:172 services/models.py:1423
#: templates/account/bsdgroups.html:5 templates/account/bsdgroups.html:70
#: templates/account/bsdusers.html:6 templates/account/bsdusers.html.py:85
msgid "Group"
msgstr "Group"

#: account/models.py:50 templates/account/index.html:13
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: account/models.py:67
#, python-format
msgid "Group %s is built-in and can not be deleted!"
msgstr "내장된 %s 그룹은 삭제 할 수 없습니다."

#: account/models.py:82
msgid "User ID"
msgstr "User ID"

#: account/models.py:87
msgid "User &"
msgstr "User &"

#: account/models.py:94
msgid "Hashed UNIX password"
msgstr "Hashed UNIX password"

#: account/models.py:100
msgid "Hashed SMB password"
msgstr "Hashed SMB password"

#: account/models.py:105
msgid "Primary Group ID"
msgstr "주 Group ID"

#: account/models.py:109
msgid "Home Directory"
msgstr "Home Directory"

#: account/models.py:119
msgid "Full Name"
msgstr "Full Name"

#: account/models.py:126 templates/account/bsdusers.html:90
msgid "E-mail"
msgstr " E-mail"

#: account/models.py:131 account/models.py:176 services/models.py:593
#: services/models.py:1416 system/models.py:329 system/models.py:522
#: templates/services/iscsi_auth.html:6 templates/system/cronjob.html:10
#: templates/system/rsync.html:14
msgid "User"
msgstr "User"

#: account/models.py:132 templates/account/index.html:19
msgid "Users"
msgstr "Users"

#: account/models.py:151
#, python-format
msgid "User %s is built-in and can not be deleted!"
msgstr "%s 계정은 시스템 내부용 고유계정이므로 삭제 할 수 없습니다."

#: account/nav.py:5 templates/menubar.html:47
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: account/nav.py:13 templates/account/index.html:2
msgid "Admin Account"
msgstr "관리자 계정"

#: account/nav.py:19 templates/account/bsdusers.html:33
#: templates/account/bsdusers.html.py:35 templates/account/bsdusers.html:112
#: templates/account/bsdusers.html:114 templates/account/index.html:8
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: account/nav.py:24 templates/account/changeform.html:2
#: templates/account/index.html:3
msgid "Change Admin User"
msgstr "관리자 계정 변경"

#: account/views.py:95
msgid "Password successfully updated."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 갱신 되었습니다."

#: account/views.py:112
msgid "Admin user successfully updated."
msgstr "Admin 계정이 갱신되었습니다."

#: account/views.py:125
msgid "Users successfully updated."
msgstr "사용자가 갱신되었습니다. "

#: account/views.py:138
msgid "Groups successfully updated."
msgstr "그룹이 갱신되었습니다. "

#: freeadmin/forms.py:114
#, python-format
msgid "The user %s is not valid."
msgstr "사용자 계정 %s 는 유효하지 않습니다. "

#: freeadmin/forms.py:149
#, python-format
msgid "The group %s is not valid."
msgstr ""

#: freeadmin/forms.py:174
msgid "The path must reside within a volume mount point"
msgstr "경로는 volume mount point 내에 존재하여야 합니다."

#: freeadmin/middleware.py:198 freeadmin/views.py:445 freeadmin/views.py:669
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "오류: %s"

#: freeadmin/navtree.py:327
#, python-format
msgid "Add %s"
msgstr "%s을(를) 추가하기."

#: freeadmin/navtree.py:340
#, python-format
msgid "View %s"
msgstr "%s 보기"

#: freeadmin/navtree.py:354
msgid "Display System Processes"
msgstr "시스템 프로세스들을 보이기"

#: freeadmin/navtree.py:366 templates/system/reboot_dialog.html:14
msgid "Reboot"
msgstr "다시시작"

#: freeadmin/navtree.py:374 templates/system/shutdown_dialog.html:14
msgid "Shutdown"
msgstr "종료"

#: freeadmin/navtree.py:408
#, python-format
msgid "Empty data returned from %s"
msgstr "%s로부터 빈 데이터를 돌려받았습니다."

#: freeadmin/navtree.py:411 services/views.py:77
#, python-format
msgid "Couldn't retrieve %(url)s: %(error)s"
msgstr "%(url)s을 가져올 수 없습니다: %(오류)s"

#: freeadmin/navtree.py:445
#, python-format
msgid "An error occurred while unserializing from %(url)s: %(error)s"
msgstr "비직렬화를 행하는도중 %(url)s: %(error)s 로부터 오류가 발생하였습니다."

#: freeadmin/views.py:257
msgid "It was not possible to retrieve the current status"
msgstr "현재의 상태를 가져올 수가 없습니다."

#: freeadmin/views.py:443 freeadmin/views.py:663 freeadmin/views.py:665
#, python-format
msgid "%s successfully updated."
msgstr "%s을(를) 성공적으로 갱신하였습니다."

#: freeadmin/views.py:447 freeadmin/views.py:667
msgid "The service failed to restart."
msgstr "서비스 재시작 실패."

#: freeadmin/views.py:781 freeadmin/views.py:786
#, python-format
msgid "%s successfully deleted."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: middleware/zfs.py:560 storage/models.py:579
msgid "Error getting total space"
msgstr ""

#: middleware/zfs.py:567 storage/models.py:586
msgid "Error getting available space"
msgstr ""

#: middleware/zfs.py:581 storage/models.py:600
msgid "Error getting used space"
msgstr ""

#: middleware/zfs.py:590 middleware/zfs.py:598 storage/models.py:95
#: storage/models.py:608 storage/models.py:616
msgid "Error"
msgstr ""

#: network/forms.py:41 network/models.py:86
msgid "NIC"
msgstr "네트워크 인터페이스"

#: network/forms.py:87 network/forms.py:100 network/forms.py:394
#: network/forms.py:410
#, python-format
msgid "You cannot configure multiple interfaces with the same IP address (%s)"
msgstr "같은 IP주소(%s)로 여러 인터페이스들을 구성할 수 없습니다."

#: network/forms.py:120
msgid "You have to specify IPv4 address as well"
msgstr " IPv4 주소또한 같이 지정해 주어야 합니다."

#: network/forms.py:124
msgid "You have to choose IPv4 netmask as well"
msgstr "IPv4 넷마스크또한 같이 선택해야 합니다."

#: network/forms.py:131
msgid "You have to specify IPv6 address as well"
msgstr "IPv6 주소또한 같이 지정해 주어야 합니다."

#: network/forms.py:135
msgid "You have to choose IPv6 netmask as well"
msgstr "IPv6 넷마스크 또한 선택해야만 합니다."

#: network/forms.py:140
msgid "You have to choose between IPv4 or IPv6"
msgstr "IPv4 또는 IPv6중 하나를 선택 해야 합니다."

#: network/forms.py:160
msgid "Loopback is not a valid nameserver"
msgstr "루프백은 유효한 네임서버가 아닙니다."

#: network/forms.py:163
msgid "Unspecified addresses are not valid as nameservers"
msgstr "지정되지 않은 주소들은 네임서버로서 유효하지 않습니다."

#: network/forms.py:167
msgid "This is not a valid nameserver address"
msgstr "이것은 유효하지 않은 네임서버 주소입니다."

#: network/forms.py:170
msgid "169.254/16 subnet is not valid for nameserver"
msgstr "169.254/16 서브넷은 유효한 네임서버가 아닙니다."

#: network/forms.py:194
msgid "Must fill out nameserver 2 before filling out nameserver 3"
msgstr "3차 네임서버를 입력하기 전에 2차 네임서버를 입력하세요 "

#: network/forms.py:197 network/forms.py:204 network/forms.py:215
msgid "Required when using nameserver 3"
msgstr " 네임서버 3을 사용할 경우 필요함"

#: network/forms.py:201
msgid "Must fill out nameserver 1 before filling out nameserver 3"
msgstr "3차 네임서버를 입력하기 전에 1차 네임서버를 입력하세요"

#: network/forms.py:212
msgid "Must fill out nameserver 1 before filling out nameserver 2"
msgstr "2차 네임서버를 입력하기 전에 1차 네임서버를 입력하세요"

#: network/forms.py:229
msgid "Parent Interface"
msgstr "상위 인터페이스"

#: network/forms.py:245
msgid "The name must be vlanXX where XX is an integer"
msgstr "이름은 vlanXX의 형식이어야 하며 XX는 정수여야 합니다. "

#: network/forms.py:252
msgid "VLAN Tags are 1 - 4095 inclusive"
msgstr "VLAN Tags 범위(1 - 4095)"

#: network/forms.py:275
msgid "Physical NICs in the LAGG"
msgstr "LAGG 구성안의 물리적 네트워크 카드들"

#: network/forms.py:286
msgid "LAGG Physical NIC"
msgstr "LAGG 물리적 네트워크 인터페이스"

#: network/forms.py:360
#, python-format
msgid "The network '%s' is not valid, CIDR expected."
msgstr "네트워크 '%s'가 유효하지 않습니다. CIDR이 필요합니다."

#: network/forms.py:428
msgid "You have to specify IPv4 address as well per alias"
msgstr "IPv4주소를 alias 별로 지정해야 합니다."

#: network/forms.py:432
msgid "You have to choose IPv4 netmask as well per alias"
msgstr "IPv4 넷마스크를 alias 별로 선택해야 합니다."

#: network/forms.py:439
msgid "You have to specify IPv6 address as well per alias"
msgstr "IPv6 주소를 alias 별로 지정해야 합니다."

#: network/forms.py:443
msgid "You have to choose IPv6 netmask as well per alias"
msgstr "IPv6 넷마스크를 alias 별로 지정해야 합니다."

#: network/forms.py:448
msgid "You have to choose between IPv4 or IPv6 per alias"
msgstr "IPv4나 IPv6 중에서 alias별로 선택해야 합니다."

#: network/forms.py:453
msgid "You must specify either an valid IPv4 or IPv6 with maskbit per alias"
msgstr "alias별로 유효한 IPv4나 IPv6를 maskbit과 함께 지정해야합니다."

#: network/models.py:42 services/models.py:1284
#: templates/system/system_info.html:5
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

#: network/models.py:46
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: network/models.py:51
msgid "IPv4 Default Gateway"
msgstr "IPv4 기본 게이트웨이"

#: network/models.py:56
msgid "IPv6 Default Gateway"
msgstr "IPv6 기본 게이트웨이"

#: network/models.py:61
msgid "Nameserver 1"
msgstr "1차 네임서버"

#: network/models.py:66
msgid "Nameserver 2"
msgstr "3차 네임서버"

#: network/models.py:71
msgid "Nameserver 3"
msgstr "3차 네임서버"

#: network/models.py:76 network/models.py:77 network/nav.py:22
#: templates/network/index.html:2
msgid "Global Configuration"
msgstr "전역 설정"

#: network/models.py:87
msgid "Pick your NIC"
msgstr "NIC를 선택하십시오."

#: network/models.py:91
msgid "Interface Name"
msgstr "인터페이스 명"

#: network/models.py:92
msgid "Name your NIC."
msgstr "네트워크 인터페이스 이름을 입력하세요."

#: network/models.py:95 templates/network/interface.html:7
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: network/models.py:96
msgid ""
"When enabled, use DHCP to obtain IPv4 address as well as default router, etc."
msgstr "DHCP가 활성되어 있다면 DHCP를 IPv4 주소와 default router 등의 정보를 획득하는데 사용합니다."

#: network/models.py:99 network/models.py:215
#: templates/network/interface.html:8 templates/network/summary.html:6
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 주소"

#: network/models.py:108 network/models.py:224
msgid "IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4 서브넷 마스크"

#: network/models.py:112
msgid "Auto configure IPv6"
msgstr "IPv6 자동 구성"

#: network/models.py:113
msgid "When enabled, automatically configurate IPv6 address via rtsol(8)."
msgstr "활성화 되어있다면 rtsol(8)을 통해서 IPv6주소를 자동으로 구성합니다."

#: network/models.py:116 network/models.py:228
#: templates/network/interface.html:10
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 주소"

#: network/models.py:125 network/models.py:237
msgid "IPv6 Prefix Length"
msgstr ""

#: network/models.py:130 network/models.py:358
#: templates/network/interface.html:11
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: network/models.py:156 network/models.py:212 network/models.py:310
#: templates/network/interface.html:5
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: network/models.py:157 templates/network/index.html:8
msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스"

#: network/models.py:253 templates/services/iscsi_targets.html:6
msgid "Alias"
msgstr ""

#: network/models.py:254
msgid "Aliases"
msgstr "Aliases"

#: network/models.py:265 templates/network/lagg.html:5
#: templates/network/vlan.html:4
msgid "Virtual Interface"
msgstr "가상 인터페이스"

#: network/models.py:266
msgid "Interface names must be vlanX where X is a number. Example: vlan0."
msgstr "인터페이스 명은 vlanXX의 형식이어야 하며 XX는 정수여야 합니다. 예: vlan0."

#: network/models.py:271 templates/network/lagg_members.html:5
#: templates/network/vlan.html:5
msgid "Physical Interface"
msgstr "물리적 인터페이스"

#: network/models.py:274 templates/network/vlan.html:6
msgid "VLAN Tag"
msgstr "VLAN 태그"

#: network/models.py:278 network/models.py:392 services/models.py:86
#: services/models.py:916 storage/models.py:211 storage/models.py:352
#: storage/views.py:248 templates/network/staticroute.html:7
#: templates/network/vlan.html:7 templates/system/cronjob.html:4
#: templates/system/smarttest.html:6
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: network/models.py:292 templates/network/index.html:23
msgid "VLAN"
msgstr "가상랜"

#: network/models.py:293
#, fuzzy
msgid "VLANs"
msgstr "가상랜"

#: network/models.py:314
msgid "Protocol Type"
msgstr "프로토콜 형식"

#: network/models.py:319 network/models.py:372 templates/network/index.html:13
msgid "Link Aggregation"
msgstr "링크 어그리게이션"

#: network/models.py:320 network/models.py:373 network/nav.py:33
msgid "Link Aggregations"
msgstr "링크어그리게이션 목록"

#: network/models.py:346
msgid "LAGG Interface group"
msgstr "LAGG 인터페이스 그룹"

#: network/models.py:349
msgid "LAGG Priority Number"
msgstr "LAGG 우선 순위 번호"

#: network/models.py:354
msgid "Physical NIC"
msgstr "물리적 네트워크 인터페이스 "

#: network/models.py:384
msgid "Destination network"
msgstr "목적지 네트워크"

#: network/models.py:388 templates/network/staticroute.html:6
msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

#: network/models.py:397
msgid "Static Route"
msgstr "정적 라우트"

#: network/models.py:398 templates/network/index.html:18
msgid "Static Routes"
msgstr ""

#: network/nav.py:6 templates/menubar.html:12
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: network/nav.py:14 templates/network/index.html:28
msgid "Network Summary"
msgstr "네트워크 정보 요약"

#: network/nav.py:41
msgid "Create Link Aggregation"
msgstr "링크어그리게이션 생성"

#: network/nav.py:50
msgid "View Link Aggregations"
msgstr "링크어그리게이션 보기"

#: network/views.py:197
msgid "LAGG successfully added"
msgstr "LAGG가 성공적으로 추가되었습니다"

#: plugins/forms.py:55
msgid "This IP is already in use."
msgstr "이 IP는 이미 사용중입니다."

#: plugins/forms.py:92
msgid "Place to temporarily place PBI file"
msgstr "PBI파일을 임시로 넣을 장소"

#: plugins/forms.py:93
msgid ""
"The system will use this place to temporarily store the PBI file before it's "
"installed."
msgstr "이곳은 시스템이 PBI 파일을 설치하기전 임시로 PBI파일을 저장하는 장소입니다."

#: plugins/forms.py:119
msgid "PBI file to be installed"
msgstr "설치될 PBI 파일"

#: plugins/forms.py:173
msgid "You must turn off Plugins service before proceeding"
msgstr "계속 진행하기전 반드시 Plugins 서비스를 꺼주세요."

#: plugins/forms.py:183
#, python-format
msgid "The path %s already exists"
msgstr "경로 %s가 이미 존재합니다"

#: plugins/forms.py:189
msgid "The full jail path cannot exceed 76 characters"
msgstr "전체 jail 경로는 76문자를 초과할 수 없습니다"

#: plugins/forms.py:200
msgid "The plugins jail path cannot be a subset of the plugins archive path."
msgstr "Plugins Jail 경로는 Plugins가 보관되어지는 경로 안쪽으로는 사용되어질 수 없습니다."

#: plugins/forms.py:205 services/forms.py:148
msgid "The plugins archive path cannot be a subset of the plugins jail path."
msgstr "Plugins 이 저장되어지는 경로는 Plugins Jail의 경로 안쪽으로는 사용되어질 수 없습니다."

#: plugins/forms.py:214 services/models.py:803
msgid "Plugins jail path"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:218
msgid "Jail IPv4 Address"
msgstr "Jail IPv4 주소"

#: plugins/forms.py:222
msgid "Jail IPv4 Netmask"
msgstr "Jail IPv4 넷마스크"

#: plugins/forms.py:228
msgid "Plugins archive Path"
msgstr "플러그인 저장 경로"

#: plugins/forms.py:244
msgid "Plugins Jail PBI"
msgstr ""

#: plugins/forms.py:286 templates/plugins/mountpoints.html:6
msgid "Mounted?"
msgstr "마운트 여부?"

#: plugins/forms.py:314
msgid "The full path cannot exceed 88 characters"
msgstr "전체 경로는 88 문자를 초과할 수 없습니다"

#: plugins/forms.py:336
#, python-format
msgid "The path could not be mounted %s"
msgstr "해당 경로가 %s에 마운트 될 수 없습니다"

#: plugins/forms.py:341
#, python-format
msgid "The path could not be umounted %s"
msgstr "해당 경로가 %s로부터 언마운트 될 수 없습니다"

#: plugins/models.py:38 templates/plugins/plugin_info.html:5
#: templates/services/plugins.html:30
msgid "Plugin name"
msgstr "플러그인 이름"

#: plugins/models.py:39
msgid "Name of the plugin"
msgstr "플러그인 이름"

#: plugins/models.py:44
msgid "Plugin info name"
msgstr "플러그인 정보 이름"

#: plugins/models.py:45
msgid "Info name of the plugin"
msgstr "플러그인 정보 이름"

#: plugins/models.py:50
msgid "Plugin version"
msgstr "플러그인 버전"

#: plugins/models.py:51
msgid "Version of the plugin"
msgstr "플러그인 버전"

#: plugins/models.py:57
msgid "Plugin API version"
msgstr "플러그인 API 버전"

#: plugins/models.py:62 plugins/models.py:63
msgid "Plugin architecture"
msgstr "플러그인 구성 기술"

#: plugins/models.py:67 plugins/models.py:68
#: templates/plugins/plugin_info.html:9
msgid "Plugin enabled"
msgstr "플러그인이 활성화되었습니다."

#: plugins/models.py:74 plugins/models.py:75
#: templates/plugins/plugin_info.html:13
msgid "Plugin IP address"
msgstr "플러그인 IP 주소"

#: plugins/models.py:80 plugins/models.py:81
#: templates/plugins/plugin_info.html:17
msgid "Plugin TCP port"
msgstr "플러그인 TCP 포트"

#: plugins/models.py:86
msgid "Plugin archive path"
msgstr "플러그인 저장 경로"

#: plugins/models.py:87 services/models.py:830
msgid "Path where the plugins are saved after installation"
msgstr "플러그인 설치후 저장되어질 경로"

#: plugins/models.py:96 plugins/models.py:97 services/models.py:835
#: services/models.py:836 services/nav.py:215 templates/services/core.html:96
#: templates/services/index.html:16
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: plugins/models.py:112 templates/plugins/mountpoints.html:4
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: plugins/models.py:117 templates/network/staticroute.html:5
#: templates/plugins/mountpoints.html:5
msgid "Destination"
msgstr ""

#: plugins/models.py:121 storage/models.py:456
msgid "Mount Point"
msgstr ""

#: plugins/models.py:122
#, fuzzy
msgid "Mount Points"
msgstr "마운트 포인트"

#: plugins/views.py:52
msgid "Plugin successfully updated."
msgstr "플러그인이 성공적으로 갱신되었습니다."

#: plugins/views.py:80
msgid "Plugin successfully removed."
msgstr "플러그인이 성공적으로 제거 되었습니다."

#: plugins/views.py:86
msgid "Unable to remove plugin."
msgstr "플러그인 제거 불능."

#: plugins/views.py:101
msgid "Plugin successfully updated"
msgstr "플러그인이 성공적으로 갱신 되었습니다"

#: plugins/views.py:130
msgid "Plugin successfully installed"
msgstr "플러그인이 성공적으로 설치 되었습니다"

#: plugins/views.py:201
msgid "There was a problem importing the jail."
msgstr "jail을 가져오는데 문제가 있었습니다."

#: plugins/views.py:204
msgid "Jail successfully imported."
msgstr "Jail을 성공적으로 가져왔습니다."

#: services/forms.py:70
msgid "This is not a valid mask"
msgstr "이것은 유효한 마스크가 아닙니다."

#: services/forms.py:91
msgid "This field is required for \"Enable home directories browsing\"."
msgstr "\"홈 디렉토리 브라우징 활성\"을 위해 필요한 입력란입니다. "

#: services/forms.py:97
msgid "This field is required for \"Home directories\"."
msgstr "\"홈 디렉토리\"를 위해 필요한 입력란입니다. "

#: services/forms.py:106
msgid "The CIFS service failed to reload."
msgstr "CIFS 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:118
msgid "The AFP service failed to reload."
msgstr "AFP 서비스 재실행 실패."

#: services/forms.py:130
msgid "The NFS service failed to reload."
msgstr "NFS 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:157
msgid "This IP already exists."
msgstr "이 IP는 이미 존재합니다."

#: services/forms.py:164
msgid "The Plugins Jail service failed to reload."
msgstr "플러그인 Jail 서비스의 재실행이 실패하였습니다."

#: services/forms.py:169
msgid "File Permission"
msgstr "파일 사용권한"

#: services/forms.py:170
msgid "Directory Permission"
msgstr "디렉토리 사용권한"

#: services/forms.py:200
msgid "This value must be between 1024 and 65535, inclusive. 0 for default"
msgstr "이 값은 1024부터 65535까지만 포함되어야 합니다. 기본값 0"

#: services/forms.py:210
msgid "This value must be between 1024 and 65535, inclusive. 0 for default."
msgstr "이 값은 1024부터 65535까지만 포함되어야 합니다. 기본값 0"

#: services/forms.py:215
msgid "This must be higher than minimum passive port"
msgstr "최소 passive 포트보다 높아야 합니다"

#: services/forms.py:235
msgid "This field is required for anonymous login"
msgstr "이 입력란은 익명 접속을 위해서 꼭 필요합니다"

#: services/forms.py:242
msgid "The ftp service failed to start."
msgstr "FTP 서비스를 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:257
msgid "The tftp service failed to reload."
msgstr "TFTP 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:272
msgid "The SSH service failed to reload."
msgstr "SSH 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:284 services/forms.py:315
msgid "The Rsync service failed to reload."
msgstr "Rsync 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:296
msgid "The name cannot contain slash or a closing square backet."
msgstr "이름에는 슬래시 또는 대괄호 닫음 문자를 사용할 수 없습니다."

#: services/forms.py:320
msgid "Confirm Password"
msgstr "암호 확인"

#: services/forms.py:362
msgid "The DynamicDNS service failed to reload."
msgstr "DynamicDNS 서비스 재시작 실패."

#: services/forms.py:374
msgid "This is not a valid e-mail address"
msgstr "이것은 유효한 이메일 주소가 아닙니다"

#: services/forms.py:376
msgid ""
"The contact must contain only alphanumeric characters, _, - or a valid e-"
"mail address"
msgstr "연락처는 반드시 알파벳 문자,_, - 만을 포함하거나 또는 유효한 이메일 주소여야 합니다."

#: services/forms.py:382
msgid "The community must contain only alphanumeric characters, _ or -"
msgstr "Community는 반드시 알파벳 문자, _ 또는 - 만을 포함해야 합니다."

#: services/forms.py:389
msgid "The SNMP service failed to reload."
msgstr "SNMP 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:404 services/models.py:525 services/models.py:905
#: services/models.py:967 services/models.py:1119
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: services/forms.py:415
msgid "Use alphanumeric characters, \".\", \"-\" and \"_\"."
msgstr "알파벳 문자, \".\", \"-\" 와 \"_\"를 사용해 주십시요."

#: services/forms.py:427 services/forms.py:1137
#, python-format
msgid "The email %(email)s is not valid"
msgid_plural "The following emails are not valid: %(email)s"
msgstr[0] "사용자 이메일%(email)s 는 유효하지 않습니다"

#: services/forms.py:437
msgid "The UPS service failed to reload."
msgstr "UPS 서비스 재실행 실패."

#: services/forms.py:442
msgid "Confirm Administrator Password"
msgstr "관리자 계정의 비밀번호 확인"

#: services/forms.py:479
msgid "The activedirectory service failed to reload."
msgstr "active directory 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:494
msgid "The ldap service failed to reload."
msgstr "ldap 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:498 services/models.py:598
msgid "Secret"
msgstr "비밀번호"

#: services/forms.py:500 services/models.py:599
msgid "Target side secret."
msgstr "새 비밀번호"

#: services/forms.py:501
msgid "Secret (Confirm)"
msgstr "비밀번호(확인)"

#: services/forms.py:503 services/forms.py:511
msgid "Enter the same secret above for verification."
msgstr "확인을 위해 같은 비밀번호를 한번 더 입력해주세요."

#: services/forms.py:504
msgid "Initiator Secret"
msgstr "Initiator 비밀번호"

#: services/forms.py:506 services/models.py:605 services/models.py:610
msgid "Initiator side secret. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "Initiator 비밀번호.(상호 CHAP 인증에 필요)"

#: services/forms.py:509
msgid "Initiator Secret (Confirm)"
msgstr "Initiator 비밀번호(확인)"

#: services/forms.py:544
msgid "Secret does not match"
msgstr "비밀번호 불일치"

#: services/forms.py:559 services/forms.py:560
msgid "The peer secret is required if you set a peer user."
msgstr ""

#: services/forms.py:563
msgid "The peer secret cannot be the same as user secret."
msgstr ""

#: services/forms.py:566 services/forms.py:569
msgid "The peer user is required if you set a peer secret."
msgstr ""

#: services/forms.py:582 services/forms.py:614 services/forms.py:756
#: services/forms.py:821 services/forms.py:927 services/forms.py:955
#: services/forms.py:1027 services/forms.py:1086 services/models.py:514
#: services/models.py:744
msgid "The iSCSI service failed to reload."
msgstr "iSCSI 서비스를 다시 시작하는데 실패하였습니다."

#: services/forms.py:606
msgid "LUN already exists in the same target."
msgstr "이미 같은 대상에 LUN이 존재합니다."

#: services/forms.py:619 services/models.py:374
msgid "Controller Auth Group"
msgstr "Controller 인증 그룹"

#: services/forms.py:620
msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct userand secret in "
"specific Auth Group."
msgstr ""

#: services/forms.py:623 services/models.py:268
msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "Discovery 인증 그룹"

#: services/forms.py:656
#, python-format
msgid "This value must be between %(start)d and %(end)d, inclusive."
msgstr "이 값의 입력범위는 %(start)d 부터 %(end)d 사이 입니다."

#: services/forms.py:669
msgid ""
"This field is required if discovery method is set to CHAP or CHAP Mutual."
msgstr "이 입력란은 디스커버리 방식이 CHAP나 CHAP Mutual로 되어있다면 필요한 입력란입니다."

#: services/forms.py:717
msgid ""
"This field is required whether CHAP or Mutual CHAP are set for Controller "
"Auth Method."
msgstr "이 입력란은 CHAP나 Mutual CHAP가 Controller 인증 방식으로 설정되어있다면 필요한 입력란입니다."

#: services/forms.py:730
#, fuzzy
msgid "This is not a valid network"
msgstr "사용자 계정 %s 는 유효하지 않습니다. "

#: services/forms.py:771
msgid "You need to specify a filepath, not a directory."
msgstr "파일명을 포함한 전체 경로를 입력하세요."

#: services/forms.py:776
msgid "You need to specify a file inside your volume/dataset."
msgstr "volume/dataset안에 파일을 지정해야 합니다."

#: services/forms.py:781
msgid ""
"Your path to the extent must reside inside a volume/dataset mount point."
msgstr "extent까지의 경로는 반드시 volume/dataset 마운트 지점안에 있어야만 합니다."

#: services/forms.py:795
msgid ""
"This value can be a size in bytes, or can be postfixed with KB, MB, GB, TB"
msgstr ""

#: services/forms.py:803
msgid "The file must exist if the extent size is set to auto (0)"
msgstr ""

#: services/forms.py:830
msgid "Disk device"
msgstr "디스크 장치"

#: services/forms.py:948
#, python-format
msgid "Your Portal Group ID cannot be higher than %d"
msgstr "포탈 그룹 ID는 %d보다 높아서는 안됩니다."

#: services/forms.py:1001
#, python-format
msgid "Your Group ID cannot be higher than %d"
msgstr "그룹ID는 %d 보다 높아서는 안됩니다."

#: services/forms.py:1019
msgid ""
"The field is a not a valid IP address or network. The keyword \"ALL\" can be "
"used to allow everything."
msgstr "이 입력란은 유효한 IP 주소나 네트웍이 아닙니다. 모든 것을 허용하기 위해서 \"ALL\" 글쇠가 사용될 수 있습니다."

#: services/forms.py:1032
msgid "Authentication Group number"
msgstr "인증 그룹 번호"

#: services/forms.py:1063
msgid "Use alphanumeric characters, \".\", \"-\" and \":\"."
msgstr ""

#: services/forms.py:1091
#, fuzzy
msgid "Delete underlying file"
msgstr "인터페이스 삭제"

#: services/forms.py:1108 templates/freeadmin/generic_model_delete.html:24
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:10
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete.html:3
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete_bulk.html:5
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "삭제 하시겠습니까?"

#: services/forms.py:1147
msgid "The S.M.A.R.T. service failed to reload."
msgstr "S.M.A.R.T. 서비스의 재시작이 실패하였습니다."

#: services/models.py:51
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: services/models.py:52
msgid "Name of Service, should be auto-generated at build time"
msgstr "서비스 이름은 빌드 때 자동적으로 만들어져야 합니다"

#: services/models.py:55
msgid "Enable Service"
msgstr "서비스 활성"

#: services/models.py:58 services/models.py:59 services/nav.py:8
#: templates/menubar.html:27
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: services/models.py:72
msgid "Authentication Model"
msgstr "인증 모델"

#: services/models.py:73
msgid ""
"Using Active Directory or LDAP authentication will supersede this option"
msgstr "Active Directory 또는 LDAP 인증을 사용하여 이 옵션을 대체합니다."

#: services/models.py:77
msgid "NetBIOS name"
msgstr "넷바이오스 명"

#: services/models.py:81
msgid "Workgroup"
msgstr "워크그룹"

#: services/models.py:82
msgid ""
"Workgroup the server will appear to be in when queried by clients (maximum "
"15 characters)."
msgstr "client에의해 검색 되어질때 서버가 보여지게 될 워크그룹 (최대 15 문자)."

#: services/models.py:88
msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "서버 설명, 이란은 공란으로 비워 둘 수 있습니다. "

#: services/models.py:94
msgid "DOS charset"
msgstr "DOS 문자셋"

#: services/models.py:100
msgid "UNIX charset"
msgstr "유닉스 문자셋"

#: services/models.py:106
msgid "Log level"
msgstr "로그 레벨"

#: services/models.py:109
msgid "Local Master"
msgstr "로컬 마스터"

#: services/models.py:111
msgid "Time Server for Domain"
msgstr "시간서버 도메인"

#: services/models.py:116 services/models.py:214
msgid "Guest account"
msgstr "방문자 계정"

#: services/models.py:117 services/models.py:215
msgid ""
"Use this option to override the username ('nobody' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login. The user root can not be used as guest account."
msgstr ""
"손님계정에 특화된 서비스들을 이용하기 위한 계정(기본값 'nobody')를 무시하기 위해서 이 옵션을 사용하십시요. 해당 계정에게 부여된 "
"특권이 손님계정 서비스에 연결되어지는 어떤 클라이언트에게도 부여되게 됩니다. 이 사용자 계정은 반드시 비밀번호 파일에 존재하여야 "
"하지만, 유효한 로그인 계정일 필요는 없습니다. 루트 유저는 손님 계정으로 사용될 수 없습니다."

#: services/models.py:121 services/models.py:1013
msgid "File mask"
msgstr "파일 마스크"

#: services/models.py:123
msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "기존 파일 마스크를 무시하고 새로운 마스크를 만들기 위해서 이 옵션을 사용합니다 (기본으로 0666)."

#: services/models.py:127 services/models.py:1019
msgid "Directory mask"
msgstr "디렉토리 마스크"

#: services/models.py:129
msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "기존 디렉토리 마스크를 무시하고 새로운 마스크를 만들기 위해서 이 옵션을 사용합니다 (기본으로 0777)."

#: services/models.py:132
msgid "Large RW support"
msgstr "Large RW지원"

#: services/models.py:134
msgid "Send files with sendfile(2)"
msgstr "sendfile(2)로 파일들을 보내기"

#: services/models.py:136
msgid "EA Support"
msgstr "EA 지원"

#: services/models.py:138
msgid "Support DOS File Attributes"
msgstr "도스 파일 속성 지원"

#: services/models.py:140
msgid "Allow Empty Password"
msgstr "빈 암호 허용"

#: services/models.py:142 services/models.py:787 services/models.py:874
#: services/models.py:1084 services/models.py:1373 services/models.py:1438
msgid "Auxiliary parameters"
msgstr "보조 지정자들"

#: services/models.py:144
msgid "These parameters are added to [global] section of smb.conf"
msgstr "이 파라매터들은 smb.conf의 [global] 섹션에 추가되었습니다"

#: services/models.py:147
msgid "Enable home directories"
msgstr "홈 디렉토리 활성화"

#: services/models.py:148
msgid "Enable/disable home directories for samba user."
msgstr "삼바 사용자를 위한 홈 디렉토리 활성화\\비활성화"

#: services/models.py:151
msgid "Enable home directories browsing"
msgstr "홈 디렉토리 브라우징 활성화"

#: services/models.py:152
msgid "Enable/disable home directories browsing for samba user."
msgstr "삼바 사용자용 홈 디렉토리 브라우징 활성/비활성."

#: services/models.py:156
msgid "Home directories"
msgstr "홈 디렉토리"

#: services/models.py:160
msgid "Homes auxiliary parameters"
msgstr ""

#: services/models.py:162
msgid "These parameters are added to [homes] section of smb.conf"
msgstr "이 파라메터들은 smb.conf의 [homes] 섹션에 추가되어집니다."

#: services/models.py:165
msgid "Unix Extensions"
msgstr "유닉스 확장자들"

#: services/models.py:167
msgid ""
"These extensions enable Samba to better serve UNIX CIFS clients by "
"supporting features such as symbolic links, hard links, etc..."
msgstr ""
"이 확장들은 삼바가 UNIX CIFS 클라이언트들에게 심볼릭 링크나 하드 링크등의 기능을 지원함으로써 더 낳은 서비스를 가능하게 합니다."

#: services/models.py:171
msgid "Enable AIO"
msgstr "AIO 활성화"

#: services/models.py:172
msgid "Enable/disable AIO support."
msgstr "AIO 지원 활성화/비활성화."

#: services/models.py:176
msgid "Minimum AIO read size"
msgstr "최소 AIO 읽기 크기"

#: services/models.py:177
msgid ""
"Samba will read asynchronously if request size is larger than this value."
msgstr "삼바는 요구되어지는 크기가 이 값보다 크면 비동기적으로 읽을 것입니다."

#: services/models.py:182
msgid "Minimum AIO write size"
msgstr "최소 AIO 쓰기 크기"

#: services/models.py:183
msgid ""
"Samba will write asynchronously if request size is larger than this value."
msgstr "삼바는 요구되어지는 크기가 이 값보다 크면 비동기적으로 쓸 것입니다."

#: services/models.py:187
msgid "Zeroconf share discovery"
msgstr ""

#: services/models.py:189
msgid ""
"Zeroconf support via Avahi allows clients (the Mac OSX finder in particular) "
"to automatically discover the CIFS shares on the system similar to the "
"Computer Browser service in Windows."
msgstr ""

#: services/models.py:193 services/models.py:194
#: templates/services/core.html:26
msgid "CIFS"
msgstr "CIFS"

#: services/models.py:203
msgid "Server Name"
msgstr "서버 이름"

#: services/models.py:204
msgid ""
"Name of the server. If this field is left empty the default server is "
"specified."
msgstr "서버이름. 이란이 공백으로 남겨질 경우 기본 서버가 지정되어질 것 입니다."

#: services/models.py:207
msgid "Guest Access"
msgstr "방문자 접근"

#: services/models.py:208
msgid "Allows guest access to all apple shares on this box."
msgstr "이 시스템의 모든 애플 공유들을 손님계정에게 접근을 허용합니다."

#: services/models.py:219
msgid "Max. Connections"
msgstr ""

#: services/models.py:221
msgid ""
"Maximum number of connections permitted via AFP. The default limit is 50."
msgstr "AFP를 통해서 허용되는 최대 접속수. 기본 제한 접속수는 50."

#: services/models.py:226 services/models.py:227
#: templates/services/core.html:4
msgid "AFP"
msgstr "AFP"

#: services/models.py:236
msgid "Number of servers"
msgstr "서버 갯수"

#: services/models.py:237
msgid ""
"Specifies how many servers to create. There should be enough to handle the "
"maximum level of concurrency from its clients, typically four to six."
msgstr ""
"몇개의 서버를 생성할지 지정해 주세요. 클라이언트로부터 최대의 동시 사용성을 견딜 수 있게 충분하여야 하고, 일반적으로 4에서 6대 "
"입니다."

#: services/models.py:241
msgid "Asynchronous mode"
msgstr "비동기 모드"

#: services/models.py:242
msgid ""
"Enable asynchronous mode, which will help performance beyond gigabit network "
"speed."
msgstr "비동기 모드 활성화, 기가비트 네트웍 속도 성능에 도움이 됩니다."

#: services/models.py:247 services/models.py:248
#: templates/services/core.html:85
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: services/models.py:257
msgid "Base Name"
msgstr "Base 이름"

#: services/models.py:258
msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt, see RFC 3720 and 3721 for "
"details) will append the target name that is not starting with 'iqn.'"
msgstr ""
"Base 이름은 (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt, 세부사항은 RFC 3720과 3721을 참조) "
"'iqn.' 로 시작되지 않는 Target 이름과 합쳐질 것입니다"

#: services/models.py:264
msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "인증 방식 발견"

#: services/models.py:275
msgid "I/O Timeout"
msgstr "I/O 시간초과"

#: services/models.py:276
msgid "I/O timeout in seconds (30 by default)."
msgstr "초당 I/O 시간초과 (기본 30)."

#: services/models.py:281
msgid "NOPIN Interval"
msgstr "NOPIN 간격"

#: services/models.py:282
msgid "NOPIN sending interval in seconds (20 by default)."
msgstr "초단위의 NOPIN 전송 간격 (기본값 20)."

#: services/models.py:287
msgid "Max. sessions"
msgstr "최대 세션수"

#: services/models.py:288
msgid "Maximum number of sessions holding at same time (16 by default)."
msgstr "동시 운영할 수 있는 최대 세션수 (기본값 16)."

#: services/models.py:293
msgid "Max. connections"
msgstr "최대 접속수"

#: services/models.py:294
msgid "Maximum number of connections in each session (8 by default)."
msgstr "각 세션별 최대 접속수 (기본값 8)."

#: services/models.py:299
msgid "Max. pre-send R2T"
msgstr ""

#: services/models.py:300
msgid ""
"Maximum number of pre-send R2T in each connection (32 by default). The "
"actual number is limited to QueueDepth of the target."
msgstr ""

#: services/models.py:305
msgid "MaxOutstandingR2T"
msgstr ""

#: services/models.py:306
msgid "iSCSI initial parameter (16 by default)."
msgstr "iSCSI 초기 매개수(기본값 16)."

#: services/models.py:311
msgid "First burst length"
msgstr "첫 burst 길이"

#: services/models.py:312
msgid "iSCSI initial parameter (65536 by default)."
msgstr "iSCSI 초기 매개수(기본값65536)."

#: services/models.py:317
msgid "Max burst length"
msgstr "최대 burst 길이"

#: services/models.py:318 services/models.py:324
msgid "iSCSI initial parameter (262144 by default)."
msgstr "iSCSI 초기 매개수(기본값 262144)."

#: services/models.py:323
msgid "Max receive data segment length"
msgstr "최대 데이터 세그먼트 수신 길이"

#: services/models.py:329
msgid "DefaultTime2Wait"
msgstr ""

#: services/models.py:330
msgid "iSCSI initial parameter (2 by default)."
msgstr "iSCSI 초기 매개수 (기본값 2)"

#: services/models.py:335
msgid "DefaultTime2Retain"
msgstr ""

#: services/models.py:336
msgid "iSCSI initial parameter (60 by default)."
msgstr ""

#: services/models.py:341
msgid "Enable LUC"
msgstr "LUC 활성화"

#: services/models.py:345
msgid "Controller IP address"
msgstr "제어기 IP 주소"

#: services/models.py:346
msgid "Logical Unit Controller IP address (127.0.0.1(localhost) by default)"
msgstr "논리 유닛 제어기 IP 주소 (기본값 127.0.0.1(localhost))"

#: services/models.py:351
msgid "Controller TCP port"
msgstr "제어기 TCP 포트"

#: services/models.py:352
msgid "Logical Unit Controller TCP port (3261 by default)"
msgstr "논리 유닛 제어기 TCP 포트(기본값 3261)"

#: services/models.py:358
#, fuzzy
msgid "Controller Authorized Network"
msgstr "Controller 인증 그룹"

#: services/models.py:360
msgid "Logical Unit Controller Authorized netmask (127.0.0.0/8 by default)"
msgstr ""

#: services/models.py:368
msgid "Controller Auth Method"
msgstr "제어기 인증 방식"

#: services/models.py:369
msgid "The method can be accepted in the controller."
msgstr "제어기가 해당 방식을 인정합니다."

#: services/models.py:375
msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr ""

#: services/models.py:382 services/models.py:383
#: templates/services/iscsi.html:2
msgid "Target Global Configuration"
msgstr ""

#: services/models.py:396
msgid "Extent Name"
msgstr ""

#: services/models.py:397
msgid "String identifier of the extent."
msgstr ""

#: services/models.py:401
msgid "Extent Type"
msgstr ""

#: services/models.py:402
msgid "Type used as extent."
msgstr ""

#: services/models.py:407
msgid "Path to the extent"
msgstr ""

#: services/models.py:408
msgid "File path (e.g. /mnt/sharename/extent/extent0) used as extent."
msgstr ""

#: services/models.py:413
msgid "Extent size"
msgstr ""

#: services/models.py:414
msgid ""
"Size of extent, 0 means auto, a raw number is bytes, or suffix with KB, MB, "
"TB for convenience."
msgstr ""

#: services/models.py:419 services/models.py:480 services/models.py:557
#: services/models.py:1395 sharing/models.py:43 sharing/models.py:262
#: system/models.py:779 system/models.py:818
#: templates/services/iscsi_authini.html:8
#: templates/services/iscsi_portals.html:6 templates/services/rsyncmod.html:6
#: templates/sharing/apple.html:13 templates/sharing/unix.html:13
#: templates/sharing/windows.html:13 templates/system/sysctl.html:7
#: templates/system/tunable.html:7
msgid "Comment"
msgstr "주석"

#: services/models.py:420 services/models.py:481 services/models.py:558
msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "참고용으로 이곳에 설명을 입력할 수 있습니다."

#: services/models.py:423 services/models.py:730
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:6
#: templates/services/iscsi_dextents.html:5
msgid "Extent"
msgstr ""

#: services/models.py:475 services/models.py:664
msgid "Portal Group ID"
msgstr "포털 그룹 ID"

#: services/models.py:485 services/models.py:519
msgid "Portal"
msgstr "포털"

#: services/models.py:522
#, fuzzy
msgid "IP Address"
msgstr "IPv4 주소"

#: services/models.py:534
#, fuzzy
msgid "Portal IP"
msgstr "포탈 더하기"

#: services/models.py:544 templates/services/iscsi_authini.html:6
msgid "Initiators"
msgstr ""

#: services/models.py:546
msgid ""
"Initiator authorized to access to the iSCSI target. It takes a name or 'ALL' "
"for any initiators."
msgstr ""

#: services/models.py:550
msgid "Authorized network"
msgstr "승인된 네트웍"

#: services/models.py:552
msgid ""
"Network authorized to access to the iSCSI target. It takes IP or CIDR "
"addresses or 'ALL' for any IPs."
msgstr ""

#: services/models.py:562
msgid "Initiator"
msgstr ""

#: services/models.py:594
msgid "Target side user name. It is usually the initiator name by default."
msgstr ""

#: services/models.py:604
msgid "Peer User"
msgstr ""

#: services/models.py:609
msgid "Peer Secret"
msgstr ""

#: services/models.py:614
msgid "Authorized Access"
msgstr ""

#: services/models.py:615
msgid "Authorized Accesses"
msgstr ""

#: services/models.py:632
msgid "Target Name"
msgstr ""

#: services/models.py:633
msgid "Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.'."
msgstr ""

#: services/models.py:640
msgid "Target Alias"
msgstr ""

#: services/models.py:641
msgid "Optional user-friendly string of the target."
msgstr ""

#: services/models.py:644 storage/models.py:335 storage/views.py:247
msgid "Serial"
msgstr "직렬"

#: services/models.py:647
msgid "Serial number for the logical unit"
msgstr "논리 유닛의 고유 번호"

#: services/models.py:653 system/models.py:665
#: templates/services/iscsi_dextents.html:6
#: templates/services/iscsi_extents.html:6
#: templates/services/iscsi_targets.html:7 templates/system/smarttest.html:5
msgid "Type"
msgstr ""

#: services/models.py:654
msgid "Logical Unit Type mapped to LUN."
msgstr ""

#: services/models.py:660
msgid "Target Flags"
msgstr ""

#: services/models.py:668
msgid "Initiator Group ID"
msgstr ""

#: services/models.py:674 services/models.py:686
msgid "Auth Method"
msgstr ""

#: services/models.py:675 services/models.py:687
msgid ""
"The method can be accepted by the target. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr ""

#: services/models.py:679
msgid "Authentication Group ID"
msgstr ""

#: services/models.py:692
msgid "Queue Depth"
msgstr ""

#: services/models.py:693
msgid ""
"0=disabled, 1-255=enabled command queuing with specified depth. The "
"recommended queue depth is 32."
msgstr ""

#: services/models.py:698
msgid "Logical Block Size"
msgstr ""

#: services/models.py:699
msgid ""
"You may specify logical block length (512 by default). The recommended "
"length for compatibility is 512."
msgstr ""

#: services/models.py:703 services/models.py:724
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:5
#: templates/services/iscsi_targets.html:5
msgid "Target"
msgstr ""

#: services/models.py:725
msgid "Target this extent belongs to"
msgstr ""

#: services/models.py:734
msgid "Target / Extent"
msgstr ""

#: services/models.py:735
msgid "Targets / Extents"
msgstr ""

#: services/models.py:759
msgid "Provider"
msgstr ""

#: services/models.py:763
msgid "Domain name"
msgstr "도메인 이름"

#: services/models.py:765
msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr ""
"호스트 이름 alias. 이 옵션은 같은 IP를 가지는 각각의 도메인에 여러번 나타날 수 있습니다. 다수의 alias 이름들을 구별하기 "
"위해선 스페이스를 사용해 주십시요."

#: services/models.py:777
msgid "Update period"
msgstr "갱신 기간"

#: services/models.py:779
msgid "Time in seconds. Default is about 1 min."
msgstr ""

#: services/models.py:783
msgid "Forced update period"
msgstr "강제 갱신 기간"

#: services/models.py:789 services/models.py:876
msgid "These parameters will be added to global settings in inadyn.conf."
msgstr "이 파라메터들은 inadyn.conf 파일 안의 global settings에 추가 될 것입니다."

#: services/models.py:793 services/models.py:794
#: templates/services/core.html:37
msgid "Dynamic DNS"
msgstr "Dynamic DNS"

#: services/models.py:804
msgid "Path to the plugins jail"
msgstr ""

#: services/models.py:809
msgid "Jail name"
msgstr ""

#: services/models.py:810
msgid "Name of the plugins jail"
msgstr ""

#: services/models.py:815
msgid ""
"Jail name can only contain letters, numbers and hyphens. It must not end "
"with a hyphen."
msgstr ""

#: services/models.py:821
#, fuzzy
msgid "Jail IP address"
msgstr "전자우편 주소"

#: services/models.py:825
#, fuzzy
msgid "Jail IP Netmask"
msgstr "IPv4 서브넷 마스크"

#: services/models.py:829
msgid "Plugins archive path"
msgstr ""

#: services/models.py:852
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: services/models.py:854
msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyzzy'."
msgstr "위치 정보, e.g. 이 시스템의 물리적 위치: '빌딩의 층넘버, 방번호 xyzzy'."

#: services/models.py:859
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: services/models.py:861
msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "연락처 정보, e.g. 이 시스템을 책임지는 사람의 이름 또는 이메일 주소:'admin@email.address'."

#: services/models.py:867
msgid "Community"
msgstr "공동체"

#: services/models.py:868
msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "대부분의 경우, 'public' 이 사용 됨."

#: services/models.py:871
msgid "Send SNMP Traps"
msgstr "SNMP 트랩 전송"

#: services/models.py:881 services/models.py:882
#: templates/services/core.html:122
msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

#: services/models.py:893 storage/models.py:330
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#: services/models.py:894
msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr ""

#: services/models.py:898
msgid "Driver"
msgstr "드라이버"

#: services/models.py:901
msgid "The driver used to communicate with your UPS."
msgstr "UPS 통신용으로 사용된 드라이버."

#: services/models.py:907
msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr "UPS가 연결된 직렬또는 USB 포트."

#: services/models.py:910
msgid "Auxiliary parameters (ups.conf)"
msgstr ""

#: services/models.py:912
msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr ""

#: services/models.py:923
msgid "Shutdown mode"
msgstr "종료 모드"

#: services/models.py:927
msgid "Shutdown timer"
msgstr "종료 타이머"

#: services/models.py:928
msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr ""

#: services/models.py:933
msgid "UPS Master User Password"
msgstr ""

#: services/models.py:937
msgid "Extra users (upsd.users)"
msgstr ""

#: services/models.py:940
msgid "Remote Monitor"
msgstr "원격 모니터"

#: services/models.py:942
msgid "Send Email Status Updates"
msgstr "상태 업데이트 이메일 보내기"

#: services/models.py:945
msgid "To email"
msgstr ""

#: services/models.py:947
msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "목적지 이메일 주소. 세미콜론으로 구분지어 주세요."

#: services/models.py:951
msgid "Email Subject"
msgstr ""

#: services/models.py:952
msgid ""
"The subject of the email. You can use the following parameters for "
"substitution:<br /><ul><li>%d - Date</li><li>%h - Hostname</li></ul>"
msgstr ""
"이메일의 제목. 대체용으로 다음의 파라메터를 사용 할 수 있습니다:<br /><ul><li>%d - 날짜</li><li>%h - 호스트 "
"이름</li></ul>"

#: services/models.py:956 services/models.py:957
#: templates/services/core.html:166
msgid "UPS"
msgstr ""

#: services/models.py:969
msgid "Port to bind FTP server."
msgstr "FTP 서비스와 바인드될 포트"

#: services/models.py:973
msgid "Clients"
msgstr "클라이언트"

#: services/models.py:975
msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "클라이언트의 최대 동시 접속수."

#: services/models.py:979
msgid "Connections"
msgstr "접속"

#: services/models.py:981
msgid "Maximum number of connections per IP address (0 = unlimited)."
msgstr "IP 주소별 최대 접속수 (0=무한대)."

#: services/models.py:985
msgid "Login Attempts"
msgstr "로그인 시도"

#: services/models.py:987
msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "접속이 차단 되기전 최대로 허용되어지는 비밀번호 시도 수"

#: services/models.py:991
msgid "Timeout"
msgstr "시간초과"

#: services/models.py:993
msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr ""

#: services/models.py:996
msgid "Allow Root Login"
msgstr ""

#: services/models.py:998
msgid "Allow Anonymous Login"
msgstr ""

#: services/models.py:1001 services/models.py:1398 sharing/models.py:47
#: sharing/models.py:122 sharing/models.py:266 storage/forms.py:154
#: system/models.py:453 templates/services/iscsi_dextents.html:7
#: templates/services/iscsi_extents.html:7 templates/services/rsyncmod.html:7
#: templates/sharing/windows.html:14 templates/storage/volumes.html:59
#: templates/storage/wizard.html:145
msgid "Path"
msgstr ""

#: services/models.py:1003
msgid "Allow Local User Login"
msgstr ""

#: services/models.py:1006
msgid "Banner"
msgstr ""

#: services/models.py:1008
msgid "Greeting banner displayed by FTP when a connection first comes in."
msgstr ""

#: services/models.py:1014 services/models.py:1020
msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr ""

#: services/models.py:1023
msgid "Enable FXP"
msgstr ""

#: services/models.py:1025
msgid "Allow Transfer Resumption"
msgstr ""

#: services/models.py:1027
msgid "Always Chroot"
msgstr ""

#: services/models.py:1029
msgid "Require IDENT Authentication"
msgstr ""

#: services/models.py:1031
msgid "Require Reverse DNS for IP"
msgstr ""

#: services/models.py:1033
msgid "Masquerade address"
msgstr ""

#: services/models.py:1036
msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified "
"address to the client, on the assumption that IP address or DNS host is "
"acting as a NAT gateway or port forwarder for the server."
msgstr ""

#: services/models.py:1043
msgid "Minimum passive port"
msgstr ""

#: services/models.py:1044
msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr ""

#: services/models.py:1048
msgid "Maximum passive port"
msgstr ""

#: services/models.py:1049
msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port). Passive ports restricts the range of ports from which the server will "
"select when sent the PASV command from a client. The server will randomly "
"choose a number from within the specified range until an open port is found. "
"The port range selected must be in the non-privileged range (eg. greater "
"than or equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be "
"large enough to handle many simultaneous passive connections (for example, "
"49152-65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""

#: services/models.py:1062
msgid "Local user upload bandwidth"
msgstr "내부 사용자 업로드 대역폭"

#: services/models.py:1063
#, fuzzy
msgid "Local user upload bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "내부 사용자 업로드 대역폭"

#: services/models.py:1067
msgid "Local user download bandwidth"
msgstr "내부 사용자 다운로드 대역폭"

#: services/models.py:1068
#, fuzzy
msgid "Local user download bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "내부 사용자 다운로드 대역폭"

#: services/models.py:1072
msgid "Anonymous user upload bandwidth"
msgstr "익명사용자 업로드 대역폭"

#: services/models.py:1073
#, fuzzy
msgid "Anonymous user upload bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "익명사용자 업로드 대역폭"

#: services/models.py:1077
msgid "Anonymous user download bandwidth"
msgstr "익명사용자 다운로드 대역폭"

#: services/models.py:1078
#, fuzzy
msgid "Anonymous user download bandwidth in KB/s. Zero means infinity."
msgstr "익명사용자 다운로드 대역폭"

#: services/models.py:1081
msgid "Enable SSL/TLS"
msgstr "SSL/TLS 활성"

#: services/models.py:1086
msgid "These parameters are added to proftpd.conf."
msgstr ""

#: services/models.py:1090 services/models.py:1091
#: templates/services/core.html:50
msgid "FTP"
msgstr ""

#: services/models.py:1113
msgid "Directory"
msgstr ""

#: services/models.py:1114
msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr ""

#: services/models.py:1117
msgid "Allow New Files"
msgstr ""

#: services/models.py:1121
msgid ""
"The port to listen to. The default is to listen to the tftp port specified "
"in /etc/services."
msgstr ""

#: services/models.py:1127
msgid "Specifies the username which the service will run as."
msgstr ""

#: services/models.py:1131
msgid "umask"
msgstr ""

#: services/models.py:1132
msgid ""
"Set the umask for newly created files to the specified value. The default is "
"022 (everyone can read, nobody can write)."
msgstr ""

#: services/models.py:1136 services/models.py:1174 system/models.py:570
msgid "Extra options"
msgstr "그밖의 사항"

#: services/models.py:1138
msgid "Extra command line options (usually empty)."
msgstr ""

#: services/models.py:1142 services/models.py:1143
#: templates/services/core.html:155
msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

#: services/models.py:1152 services/models.py:1368
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 포트"

#: services/models.py:1154
msgid "Alternate TCP port. Default is 22"
msgstr "TCP 포트를 변경합니다. 기본값은 22 입니다. "

#: services/models.py:1157
msgid "Login as Root with password"
msgstr "Root의 암호로 로긴"

#: services/models.py:1158
msgid ""
"Disabled: Root can only login via public key authentication; Enabled: Root "
"login permitted with password"
msgstr ""

#: services/models.py:1161
msgid "Allow Password Authentication"
msgstr ""

#: services/models.py:1163
msgid "Allow TCP Port Forwarding"
msgstr "TCP Port Forwarding 허용"

#: services/models.py:1165
msgid "Compress Connections"
msgstr ""

#: services/models.py:1168
msgid "Host Private Key"
msgstr ""

#: services/models.py:1170
msgid "Paste a RSA PRIVATE KEY in PEM format here."
msgstr ""

#: services/models.py:1176
msgid ""
"Extra options to /etc/ssh/sshd_config (usually empty). Note, incorrect "
"entered options prevent SSH service to be started."
msgstr ""

#: services/models.py:1228 services/models.py:1229
#: templates/services/core.html:144
msgid "SSH"
msgstr ""

#: services/models.py:1239
msgid "Domain Controller Name"
msgstr ""

#: services/models.py:1240
msgid "AD or PDC name."
msgstr ""

#: services/models.py:1244
msgid "Domain Name (DNS/Realm-Name)"
msgstr ""

#: services/models.py:1245
msgid "Domain Name, eg example.com"
msgstr ""

#: services/models.py:1249
msgid "NetBIOS Name"
msgstr ""

#: services/models.py:1250
msgid "System hostname"
msgstr ""

#: services/models.py:1254
msgid "Workgroup Name"
msgstr ""

#: services/models.py:1255
msgid "Workgroup or domain name in old format, eg WORKGROUP"
msgstr ""

#: services/models.py:1259
#, fuzzy
msgid "Allow Trusted Domains"
msgstr "방문자 접속 허용"

#: services/models.py:1263
msgid "Administrator Name"
msgstr ""

#: services/models.py:1264
msgid "Domain Administrator account name"
msgstr ""

#: services/models.py:1268
msgid "Administrator Password"
msgstr ""

#: services/models.py:1269
msgid "Domain Administrator account password."
msgstr ""

#: services/models.py:1273 services/models.py:1274
#: templates/services/core.html:15
msgid "Active Directory"
msgstr ""

#: services/models.py:1286
msgid "The name or IP address of the LDAP server"
msgstr ""

#: services/models.py:1290
msgid "Base DN"
msgstr ""

#: services/models.py:1292
msgid ""
"The default base Distinguished Name (DN) to use for searches, eg dc=test,"
"dc=org"
msgstr ""

#: services/models.py:1295
msgid "Allow Anonymous Binding"
msgstr ""

#: services/models.py:1298
msgid "Root bind DN"
msgstr ""

#: services/models.py:1300
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. "
"cn=admin,dc=test,dc=org"
msgstr ""

#: services/models.py:1304
msgid "Root bind password"
msgstr ""

#: services/models.py:1306
msgid "The credentials with which to bind."
msgstr ""

#: services/models.py:1311
msgid "Password Encryption"
msgstr ""

#: services/models.py:1312
msgid "The password change protocol to use."
msgstr ""

#: services/models.py:1317
msgid "User Suffix"
msgstr ""

#: services/models.py:1318
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Users"
msgstr ""

#: services/models.py:1323
msgid "Group Suffix"
msgstr ""

#: services/models.py:1324
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Groups"
msgstr ""

#: services/models.py:1328
msgid "Password Suffix"
msgstr ""

#: services/models.py:1330
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. ou=Passwords"
msgstr ""

#: services/models.py:1334
msgid "Machine Suffix"
msgstr ""

#: services/models.py:1336
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. ou=Computers"
msgstr ""

#: services/models.py:1341
#, fuzzy
msgid "Encryption Mode"
msgstr "인증 모델"

#: services/models.py:1342
msgid "This parameter specifies whether to use SSL/TLS, e.g. on/off/start_tls"
msgstr ""

#: services/models.py:1345
msgid "Self signed certificate"
msgstr ""

#: services/models.py:1347
msgid "Place the contents of your self signed certificate file here."
msgstr ""

#: services/models.py:1351 sharing/models.py:81
msgid "Auxiliary Parameters"
msgstr ""

#: services/models.py:1353
msgid "These parameters are added to ldap.conf."
msgstr ""

#: services/models.py:1357 services/models.py:1358
#: templates/services/core.html:74
msgid "LDAP"
msgstr ""

#: services/models.py:1369
#, fuzzy
msgid "Alternate TCP port. Default is 873"
msgstr "TCP 포트를 변경합니다. 기본값은 22 입니다. "

#: services/models.py:1374
msgid "These parameters will be added to [global] settings in rsyncd.conf"
msgstr ""

#: services/models.py:1378 services/models.py:1379
msgid "Configure Rsyncd"
msgstr ""

#: services/models.py:1390
msgid "Module name"
msgstr ""

#: services/models.py:1399
msgid "Path to be shared"
msgstr ""

#: services/models.py:1405
msgid "Access Mode"
msgstr ""

#: services/models.py:1406
msgid "This controls the access a remote host has to this module"
msgstr ""

#: services/models.py:1410
msgid "Maximum connections"
msgstr ""

#: services/models.py:1411
msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)"
msgstr ""

#: services/models.py:1417
msgid ""
"This option specifies the user name that file transfers to and from that "
"module should take place. In combination with the 'Group' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings"
msgstr ""

#: services/models.py:1424
msgid ""
"This option specifies the group name that file transfers to and from that "
"module should take place. Leave this field empty to use default settings"
msgstr ""

#: services/models.py:1428
msgid "Hosts allow"
msgstr ""

#: services/models.py:1429
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings"
msgstr ""

#: services/models.py:1433
msgid "Hosts deny"
msgstr ""

#: services/models.py:1434
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings"
msgstr ""

#: services/models.py:1439
msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf"
msgstr ""

#: services/models.py:1444
msgid "Rsync Module"
msgstr ""

#: services/models.py:1445
msgid "Rsync Modules"
msgstr ""

#: services/models.py:1459
msgid "Check interval"
msgstr ""

#: services/models.py:1460
msgid ""
"Sets the interval between disk checks to N minutes. The default is 30 minutes"
msgstr ""

#: services/models.py:1466
#, fuzzy
msgid "Power mode"
msgstr "종료 모드"

#: services/models.py:1470
msgid "Difference"
msgstr ""

#: services/models.py:1471
msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. 0 to disable"
msgstr ""

#: services/models.py:1475
msgid "Informal"
msgstr ""

#: services/models.py:1476 services/models.py:1481
msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. 0 to "
"disable"
msgstr ""

#: services/models.py:1480
msgid "Critical"
msgstr ""

#: services/models.py:1484
msgid "Email to report"
msgstr ""

#: services/models.py:1487
msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon"
msgstr ""

#: services/models.py:1490 services/models.py:1491
#: templates/services/core.html:133
msgid "S.M.A.R.T."
msgstr ""

#: services/nav.py:15
msgid "Control Services"
msgstr ""

#: services/nav.py:53 templates/services/iscsi.html:32
msgid "Device Extents"
msgstr ""

#: services/nav.py:72
msgid "Add Device Extent"
msgstr ""

#: services/nav.py:79
#, fuzzy
msgid "View Device Extents"
msgstr "모든 정적 라우트 목록 보기"

#: services/nav.py:92
#, fuzzy
msgid "File Extents"
msgstr "모든 사용자 보기"

#: services/nav.py:111 templates/services/iscsi_extents.html:39
#: templates/services/iscsi_extents.html:41
msgid "Add File Extent"
msgstr ""

#: services/nav.py:118
#, fuzzy
msgid "View File Extents"
msgstr "모든 사용자 보기"

#: services/nav.py:131 templates/services/core.html:61
msgid "iSCSI"
msgstr ""

#: services/nav.py:142 templates/services/core.html:111
msgid "Rsync"
msgstr ""

#: services/nav.py:149 templates/services/rsyncmod.html:40
#: templates/services/rsyncmod.html:42
msgid "Add Rsync Module"
msgstr "Rsync 모듈 추가하기"

#: services/nav.py:159
msgid "View Rsync Modules"
msgstr ""

#: services/nav.py:168 system/models.py:84 system/nav.py:28
#: templates/system/settings.html:2
msgid "Settings"
msgstr ""

#: services/nav.py:186
msgid "Management"
msgstr ""

#: services/views.py:326
#, fuzzy
msgid "The service could not be stopped."
msgstr "캐시를 재생성할 수 없습니다."

#: services/views.py:333
#, fuzzy
msgid "The service could not be started."
msgstr "캐시를 재생성할 수 없습니다."

#: sharing/forms.py:81
#, fuzzy
msgid "Confirm Share Password"
msgstr "암호 바꾸기"

#: sharing/forms.py:139
#, python-format
msgid "The path %s does not exist"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:157
msgid "The field is a not a valid IP address or network"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:165
#, python-format
msgid "The IP '%s' is not valid."
msgstr ""

#: sharing/forms.py:179
msgid "Maproot group requires Maproot user"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:184
msgid "Mapall group requires Mapall user"
msgstr ""

#: sharing/forms.py:190 sharing/forms.py:195
msgid "Maproot user/group disqualifies Mapall"
msgstr ""

#: sharing/models.py:39 sharing/models.py:113 storage/models.py:45
#: storage/models.py:326 storage/views.py:246
#: templates/network/interface.html:6 templates/network/summary.html:5
#: templates/plugins/index.html:15 templates/services/rsyncmod.html:5
#: templates/sharing/apple.html:12 templates/sharing/windows.html:12
msgid "Name"
msgstr ""

#: sharing/models.py:49
msgid "Export Read Only"
msgstr ""

#: sharing/models.py:51
msgid "Browsable to Network Clients"
msgstr ""

#: sharing/models.py:53
#, fuzzy
msgid "Inherit Owner"
msgstr "상속"

#: sharing/models.py:55
msgid "Inherit Permissions"
msgstr ""

#: sharing/models.py:57
msgid "Export Recycle Bin"
msgstr ""

#: sharing/models.py:59
msgid "Show Hidden Files"
msgstr ""

#: sharing/models.py:61
msgid "Allow Guest Access"
msgstr ""

#: sharing/models.py:62
msgid ""
"If true then no password is required to connect to the share. Privileges "
"will be those of the guest account."
msgstr ""

#: sharing/models.py:65
msgid "Only Allow Guest Access"
msgstr ""

#: sharing/models.py:66
msgid ""
"If true then only guest connections to the share are permitted. This "
"parameter will have no effect if Allow Guest Access is not set for the share."
msgstr ""

#: sharing/models.py:71
msgid "Hosts Allow"
msgstr ""

#: sharing/models.py:72
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""

#: sharing/models.py:76
msgid "Hosts Deny"
msgstr ""

#: sharing/models.py:77
msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""

#: sharing/models.py:83
msgid "These parameters are added to [Share] section of smb.conf"
msgstr ""

#: sharing/models.py:94
#, fuzzy
msgid "Windows (CIFS) Share"
msgstr "윈도우 공유 추가"

#: sharing/models.py:95
#, fuzzy
msgid "Windows (CIFS) Shares"
msgstr "윈도우 공유 추가"

#: sharing/models.py:114
msgid ""
"The volume name is the name that appears in the Chooser of the 'connect to "
"server' dialog on Macintoshes to represent the appropriate share. If "
"volumename is unspecified, the last component of pathname is used. No two "
"volumes may have the same name. The volume name cannot contain the ':' "
"character. The volume name is mangled if it is very long. Mac codepage "
"volume name is limited to 27 characters. UTF8-MAC volume name is limited to "
"'Volume Name Length' parameter in Services:Apple Share"
msgstr ""

#: sharing/models.py:118
msgid "Share Comment"
msgstr ""

#: sharing/models.py:125
msgid "Share password"
msgstr ""

#: sharing/models.py:127
msgid ""
"This option allows you to set a volume password, which can be a maximum of 8 "
"characters long (using ASCII strongly recommended at the time of this "
"writing)."
msgstr ""

#: sharing/models.py:131
msgid "Share Character Set"
msgstr ""

#: sharing/models.py:133
msgid ""
"Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
"etc."
msgstr ""

#: sharing/models.py:137
msgid "Allow List"
msgstr ""

#: sharing/models.py:139
msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr ""

#: sharing/models.py:143
msgid "Deny List"
msgstr ""

#: sharing/models.py:145
msgid ""
"The deny option specifies users and groups who are not allowed access to the "
"share. It follows the same format as the allow option."
msgstr ""

#: sharing/models.py:149
msgid "Read-only Access"
msgstr ""

#: sharing/models.py:151
msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr ""

#: sharing/models.py:155
msgid "Read-write Access"
msgstr ""

#: sharing/models.py:157
msgid ""
"Allows certain users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr ""

#: sharing/models.py:160
msgid "Disk Discovery"
msgstr ""

#: sharing/models.py:161
msgid ""
"Allow other systems to discover this share as a disk for data, as a Time "
"Machine backup volume or not at all."
msgstr ""

#: sharing/models.py:167
msgid "Disk discovery mode"
msgstr ""

#: sharing/models.py:168
msgid ""
"Note! Selecting 'Time Machine' on multiple shares may cause unpredictable "
"behavior in MacOS. Default mode exports the volume as a data volume for "
"users."
msgstr ""

#: sharing/models.py:172
msgid "Database Path"
msgstr ""

#: sharing/models.py:174
msgid ""
"Sets the database information to be stored in path. You have to specify a "
"writable location, even if the volume is read only."
msgstr ""

#: sharing/models.py:177
msgid "Cache CNID"
msgstr ""

#: sharing/models.py:178
msgid ""
"If set afpd uses the ID information stored in AppleDouble V2 header files to "
"reduce database load. Don't set this option if the volume is modified by non "
"AFP clients (NFS/SMB/local)."
msgstr ""

#: sharing/models.py:181
msgid "Translate CR/LF"
msgstr ""

#: sharing/models.py:182
msgid ""
"Enables crlf translation for TEXT files, automatically converting macintosh "
"line breaks into Unix ones. Use of this option might be dangerous since some "
"older programs store binary data files as type 'TEXT' when saving and switch "
"the filetype in a second step. Afpd will potentially destroy such files when "
"'erroneously' changing bytes in order to do line break translation."
msgstr ""

#: sharing/models.py:185
msgid "Windows File Names"
msgstr ""

#: sharing/models.py:186
msgid ""
"This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows. "
"This is not recommended for shares used principally by Mac computers."
msgstr ""

#: sharing/models.py:189
msgid "Enable .AppleDouble"
msgstr ""

#: sharing/models.py:190
msgid ""
"This will enable automatic creation of the .AppleDouble directories. This "
"option should be used if files are accessed by Mac computers."
msgstr ""

#: sharing/models.py:196
msgid "Zero Device Numbers"
msgstr ""

#: sharing/models.py:197
msgid ""
"Always use 0 for device number, helps when the device number is not constant "
"across a reboot, cluster, ..."
msgstr ""

#: sharing/models.py:200
msgid "Disable File ID"
msgstr ""

#: sharing/models.py:201
msgid "Don't advertise createfileid, resolveid, deleteid calls."
msgstr ""

#: sharing/models.py:204
msgid "Disable :hex Names"
msgstr ""

#: sharing/models.py:205
msgid ""
"Disable :hex translations for anything except dot files. This option makes "
"the '/' character illegal."
msgstr ""

#: sharing/models.py:208
msgid "ProDOS"
msgstr ""

#: sharing/models.py:209
msgid "Provide compatibility with Apple II clients."
msgstr ""

#: sharing/models.py:212
msgid "No Stat"
msgstr ""

#: sharing/models.py:213
msgid ""
"Don't stat volume path when enumerating volumes list, useful for "
"automounting or volumes created by a preexec script."
msgstr ""

#: sharing/models.py:216
msgid "AFP3 Unix Privs"
msgstr ""

#: sharing/models.py:217
msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr ""

#: sharing/models.py:222
#, fuzzy
msgid "Default file permission"
msgstr "파일 사용권한"

#: sharing/models.py:227
#, fuzzy
msgid "Default directory permission"
msgstr "디렉토리 사용권한"

#: sharing/models.py:238
#, fuzzy
msgid "Apple (AFP) Share"
msgstr "Apple Share 삭제"

#: sharing/models.py:239
#, fuzzy
msgid "Apple (AFP) Shares"
msgstr "Apple Share 삭제"

#: sharing/models.py:268
msgid "Authorized network or IP addresses"
msgstr ""

#: sharing/models.py:269
msgid ""
"Network that is authorized to access the NFS share or a list of IP "
"addresses. Specify network numbers of the form 1.2.3.4/xx where xx is the "
"number of bits of netmask or a list of IP addresses 1.2.3.4 1.2.3.5 1.2.3.6."
msgstr ""

#: sharing/models.py:273
msgid "All Directories"
msgstr ""

#: sharing/models.py:274
msgid ""
"Allow mounting of any subdirectory under this mount point if selected. "
"Otherwise, only the top level directory can be mounted."
msgstr ""

#: sharing/models.py:277
msgid "Read Only"
msgstr ""

#: sharing/models.py:278
msgid "Export the share read only. Writes are not permitted."
msgstr ""

#: sharing/models.py:281 system/models.py:552
msgid "Quiet"
msgstr ""

#: sharing/models.py:282
msgid ""
"Inhibit syslog warnings if there are problems with exporting this share."
msgstr ""

#: sharing/models.py:285
msgid "Maproot User"
msgstr ""

#: sharing/models.py:289
msgid "User to map root to"
msgstr ""

#: sharing/models.py:292
msgid "Maproot Group"
msgstr ""

#: sharing/models.py:296
msgid "Group to map root to"
msgstr ""

#: sharing/models.py:299
msgid "Mapall User"
msgstr ""

#: sharing/models.py:303
msgid "User to map all users to"
msgstr ""

#: sharing/models.py:306
msgid "Mapall Group"
msgstr ""

#: sharing/models.py:310
msgid "Group to map all users to"
msgstr ""

#: sharing/models.py:321
#, fuzzy
msgid "Unix (NFS) Share"
msgstr "NFS 공유 수정"

#: sharing/models.py:322
#, fuzzy
msgid "Unix (NFS) Shares"
msgstr "UNIX 공유 추가"

#: sharing/nav.py:4 templates/menubar.html:22
msgid "Sharing"
msgstr "공유"

#: storage/forms.py:105
msgid "Enter positive number (optionally suffixed by K, M, G, T), or, 0"
msgstr ""

#: storage/forms.py:120
#, fuzzy, python-format
msgid "%s is not a valid number"
msgstr "사용자 계정 %s 는 유효하지 않습니다. "

#: storage/forms.py:129 storage/forms.py:426 templates/storage/import.html:9
#: templates/storage/wizard.html:17
msgid "Volume name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:134 templates/storage/import.html:32
#: templates/storage/wizard.html:54
msgid "Filesystem type"
msgstr "파일시스템 타입"

#: storage/forms.py:147 templates/storage/wizard.html:65
msgid "Force 4096 bytes sector size"
msgstr ""

#: storage/forms.py:150 templates/storage/wizard.html:138
msgid "Specify custom path"
msgstr ""

#: storage/forms.py:163
#, fuzzy
msgid "Volume add"
msgstr "볼륨"

#: storage/forms.py:175
msgid ""
"Leaving this blank will give the volume a default path of /mnt/${VOLUME_NAME}"
msgstr ""

#: storage/forms.py:233
msgid ""
"The volume name must start with letters and may include numbers, \"-\", \"_"
"\" and \".\" ."
msgstr ""

#: storage/forms.py:236
#, fuzzy
msgid "A volume with that name already exists."
msgstr "해당 사용자 이름으로 사용자가 이미 존재합니다."

#: storage/forms.py:252
msgid "Path does not exist."
msgstr ""

#: storage/forms.py:255
msgid "Path is not a directory."
msgstr ""

#: storage/forms.py:264
msgid "You cannot select an existing ZFS volume and specify a new volume name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:269
msgid ""
"You must specify a new volume name or select an existing ZFS volume to "
"append a virtual device"
msgstr ""

#: storage/forms.py:276
msgid "You must select a filesystem"
msgstr ""

#: storage/forms.py:292 storage/forms.py:471 storage/forms.py:576
msgid "You already have a volume with same name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:298
msgid "\"log\" is a reserved word and thus cannot be used"
msgstr ""

#: storage/forms.py:305
msgid "The volume name may NOT start with c[0-9], mirror, raidz or spare"
msgstr ""

#: storage/forms.py:311
msgid "UFS volume names cannot be higher than 9 characters"
msgstr ""

#: storage/forms.py:315
msgid "UFS volume names can only contain alphanumeric characters"
msgstr ""

#: storage/forms.py:429 storage/forms.py:1050
msgid "Member disk"
msgstr ""

#: storage/forms.py:479 storage/forms.py:592
msgid "The selected disks were not verified for this import rules."
msgstr ""

#: storage/forms.py:489
msgid "An error occurred while labeling the disk."
msgstr ""

#: storage/forms.py:518 storage/models.py:59 storage/models.py:201
#: templates/storage/scrub.html:5 templates/storage/volumes.html:58
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: storage/forms.py:570
msgid "You must select a volume."
msgstr ""

#: storage/forms.py:636
#, python-format
msgid ""
"The volume \"%s\" failed to import, for futher details check pool status"
msgstr ""

#: storage/forms.py:673
#, fuzzy
msgid "The SMART service failed to restart."
msgstr "서비스 재시작 실패."

#: storage/forms.py:679
msgid "Dataset Name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:683 storage/forms.py:744 storage/forms.py:799
#: storage/forms.py:850
msgid "Compression level"
msgstr ""

#: storage/forms.py:687 storage/forms.py:748 storage/forms.py:803
msgid "Enable atime"
msgstr ""

#: storage/forms.py:691 storage/forms.py:752
msgid "Quota for this dataset"
msgstr ""

#: storage/forms.py:692 storage/forms.py:697 storage/forms.py:753
#: storage/forms.py:758 storage/forms.py:808
msgid "0=Unlimited; example: 1g"
msgstr ""

#: storage/forms.py:696 storage/forms.py:757
msgid "Quota for this dataset and all children"
msgstr ""

#: storage/forms.py:701 storage/forms.py:762
msgid "Reserved space for this dataset"
msgstr ""

#: storage/forms.py:702 storage/forms.py:707 storage/forms.py:763
#: storage/forms.py:768 storage/forms.py:813
msgid "0=None; example: 1g"
msgstr ""

#: storage/forms.py:706 storage/forms.py:767
msgid "Reserved space for this dataset and all children"
msgstr ""

#: storage/forms.py:716
msgid ""
"Dataset names must begin with an alphanumeric character and may only contain "
"\"-\", \"_\", \":\" and \".\"."
msgstr ""

#: storage/forms.py:729 storage/forms.py:870
msgid "You already have a dataset with the same name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:807
#, fuzzy
msgid "Quota for this volume"
msgstr "ZFS 볼륨 수정"

#: storage/forms.py:812
#, fuzzy
msgid "Reserved space for this volume"
msgstr "작동 된 볼륨이 없습니다."

#: storage/forms.py:842
#, fuzzy
msgid "ZFS Volume Name"
msgstr "ZFS 볼륨"

#: storage/forms.py:845
#, fuzzy
msgid "Size for this ZFS Volume"
msgstr "ZFS 볼륨 수정"

#: storage/forms.py:846
msgid "Example: 1g"
msgstr ""

#: storage/forms.py:859
msgid ""
"ZFS Volume names must begin with an alphanumeric character and may only "
"contain (-), (_), (:) and (.)."
msgstr ""

#: storage/forms.py:882
msgid "Owner (user)"
msgstr ""

#: storage/forms.py:883
msgid "Owner (group)"
msgstr ""

#: storage/forms.py:884 templates/system/rsync.html:7
msgid "Mode"
msgstr ""

#: storage/forms.py:885
msgid "Type of ACL"
msgstr ""

#: storage/forms.py:891
msgid "Set permission recursively"
msgstr ""

#: storage/forms.py:964
msgid "At least one day must be chosen"
msgstr ""

#: storage/forms.py:974
msgid "Recursive snapshot"
msgstr ""

#: storage/forms.py:975
msgid "Snapshot Name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:986
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_.] permitted as snapshot name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:996
msgid "Snapshot"
msgstr ""

#: storage/forms.py:997
msgid "Clone Name (must be on same volume)"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1026
msgid "Only [-a-zA-Z0-9_./] permitted as clone name"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1034
msgid "Clone must be within the same volume"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1125 storage/models.py:631
msgid "Remote hostname"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1126 storage/models.py:635
#, fuzzy
msgid "Remote port"
msgstr "원격 모니터"

#: storage/forms.py:1128 storage/models.py:639
msgid "Remote hostkey"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1183
msgid "Mark the disks as new (destroy data)"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1193
msgid "Delete all shares related to this volume"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1218 system/forms.py:567 system/forms.py:631
#, fuzzy
msgid "minute"
msgstr "분"

#: storage/forms.py:1221 system/forms.py:413 system/forms.py:570
#: system/forms.py:634
msgid "hour"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1226 system/forms.py:416 system/forms.py:573
#: system/forms.py:637
msgid "day of month"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1269
msgid "Method"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1271
msgid "Quick"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1272
msgid "Full with zeros"
msgstr ""

#: storage/forms.py:1273
msgid "Full with random data"
msgstr ""

#: storage/models.py:50
msgid "File System Type"
msgstr ""

#: storage/models.py:205 templates/storage/scrub.html:6
msgid "Threshold days"
msgstr ""

#: storage/models.py:207
msgid "Determine how many days shall be between scrubs"
msgstr ""

#: storage/models.py:217 system/models.py:343 system/models.py:495
#: templates/storage/scrub.html:7 templates/system/cronjob.html:5
#: templates/system/rsync.html:9
#, fuzzy
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: storage/models.py:218 system/models.py:344 system/models.py:496
msgid "Values 0-59 allowed."
msgstr ""

#: storage/models.py:223 system/models.py:349 system/models.py:501
#: system/models.py:674 templates/storage/scrub.html:8
#: templates/system/cronjob.html:6 templates/system/rsync.html:10
#: templates/system/smarttest.html:7
#, fuzzy
msgid "Hour"
msgstr "시간별"

#: storage/models.py:224 system/models.py:350 system/models.py:502
#: system/models.py:675
msgid "Values 0-23 allowed."
msgstr ""

#: storage/models.py:229 system/models.py:355 system/models.py:507
#: system/models.py:679 templates/storage/scrub.html:9
#: templates/system/cronjob.html:7 templates/system/rsync.html:11
#: templates/system/smarttest.html:8
msgid "Day of month"
msgstr ""

#: storage/models.py:230 system/models.py:356 system/models.py:508
#: system/models.py:680
msgid "Values 1-31 allowed."
msgstr ""

#: storage/models.py:235 system/models.py:361 system/models.py:513
#: system/models.py:685 templates/storage/scrub.html:10
#: templates/system/cronjob.html:8 templates/system/rsync.html:12
#: templates/system/smarttest.html:9
#, fuzzy
msgid "Month"
msgstr "월별"

#: storage/models.py:240 system/models.py:366 system/models.py:518
#: system/models.py:690 templates/storage/scrub.html:11
#: templates/system/cronjob.html:9 templates/system/rsync.html:13
#: templates/system/smarttest.html:10
msgid "Day of week"
msgstr ""

#: storage/models.py:244 system/models.py:370 system/models.py:576
#: system/models.py:784 system/models.py:823 templates/plugins/index.html:16
#: templates/system/sysctl.html:8 templates/system/tunable.html:8
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "AIO 활성화"

#: storage/models.py:248
msgid "ZFS Scrub"
msgstr ""

#: storage/models.py:249
#, fuzzy
msgid "ZFS Scrubs"
msgstr "UNIX 공유 추가"

#: storage/models.py:263 system/models.py:391 system/models.py:600
#, fuzzy
msgid "Every minute"
msgstr "분"

#: storage/models.py:265 system/models.py:393 system/models.py:602
#, python-format
msgid "Every %s minute(s)"
msgstr ""

#: storage/models.py:271 system/models.py:399 system/models.py:608
#: system/models.py:695
msgid "Every hour"
msgstr ""

#: storage/models.py:273 system/models.py:401 system/models.py:610
#: system/models.py:697
#, python-format
msgid "Every %s hour(s)"
msgstr ""

#: storage/models.py:281 system/models.py:409 system/models.py:618
#: system/models.py:705
#, fuzzy, python-format
msgid "Every %s days"
msgstr "매일"

#: storage/models.py:288 system/models.py:416 system/models.py:625
#: system/models.py:712
msgid "Every month"
msgstr ""

#: storage/models.py:306 system/models.py:434 system/models.py:639
#: system/models.py:726
#, fuzzy
msgid "Weekdays"
msgstr "주별"

#: storage/models.py:308 system/models.py:436 system/models.py:641
#: system/models.py:728
#, fuzzy
msgid "Weekends"
msgstr "주"

#: storage/models.py:340
#, fuzzy
msgid "Multipath name"
msgstr "데이타셋 이름"

#: storage/models.py:346
msgid "Multipath member"
msgstr ""

#: storage/models.py:359 storage/views.py:249
msgid "Transfer Mode"
msgstr "전송 모드"

#: storage/models.py:365 storage/views.py:250
msgid "HDD Standby"
msgstr "하드디스크 대기모드 "

#: storage/models.py:371 storage/views.py:251
msgid "Advanced Power Management"
msgstr "향상된 전원 관리 "

#: storage/models.py:377 storage/views.py:252
msgid "Acoustic Level"
msgstr ""

#: storage/models.py:381 storage/views.py:253
msgid "Enable S.M.A.R.T."
msgstr ""

#: storage/models.py:385
msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr ""

#: storage/models.py:444 system/models.py:660
msgid "Disks"
msgstr "디스크"

#: storage/models.py:457
msgid "Path to mount point"
msgstr ""

#: storage/models.py:461
msgid "Mount options"
msgstr ""

#: storage/models.py:462
msgid "Enter Mount Point options here"
msgstr ""

#: storage/models.py:643
msgid "Remote Replication Host"
msgstr ""

#: storage/models.py:644
msgid "Remote Replication Hosts"
msgstr ""

#: storage/models.py:657 storage/models.py:718
#: templates/storage/replications.html:20 templates/storage/tasks.html:21
#, fuzzy
msgid "Filesystem/Volume"
msgstr "파일시스템 타입"

#: storage/models.py:662
msgid "Last snapshot sent to remote side (leave blank for full replication)"
msgstr ""

#: storage/models.py:666 system/models.py:458
#: templates/storage/replications.html:22
msgid "Remote Host"
msgstr ""

#: storage/models.py:669
msgid "Remote ZFS filesystem name"
msgstr ""

#: storage/models.py:670
msgid ""
"This should be the name of the ZFS filesystem on remote side. eg: poolname/"
"datasetname not the mountpoint or filesystem path"
msgstr ""

#: storage/models.py:676
msgid "Recursively replicate and remove stale snapshot on remote side"
msgstr ""

#: storage/models.py:681
msgid "Initialize remote side for once. (May cause data loss on remote side!)"
msgstr ""

#: storage/models.py:686
msgid "Limit (kB/s)"
msgstr ""

#: storage/models.py:687
msgid "Limit the replication speed. Unit in kilobytes/seconds. 0 = unlimited."
msgstr ""

#: storage/models.py:692
msgid "Replication Task"
msgstr ""

#: storage/models.py:693
msgid "Replication Tasks"
msgstr ""

#: storage/models.py:722 system/models.py:526 templates/storage/tasks.html:22
msgid "Recursive"
msgstr ""

#: storage/models.py:726
msgid "Snapshot lifetime value"
msgstr ""

#: storage/models.py:732
msgid "Snapshot lifetime unit"
msgstr ""

#: storage/models.py:736
msgid "Begin"
msgstr ""

#: storage/models.py:737
#, fuzzy
msgid "Do not snapshot before"
msgstr "전에는 스냅샷 보관하지 않기"

#: storage/models.py:741
msgid "End"
msgstr ""

#: storage/models.py:742
#, fuzzy
msgid "Do not snapshot after"
msgstr "후에는 스냅샷 보관하지 않기"

#: storage/models.py:748
msgid "Interval"
msgstr ""

#: storage/models.py:749
msgid "How much time has been passed between two snapshot attempts."
msgstr ""

#: storage/models.py:756
msgid "Occurrence"
msgstr ""

#: storage/models.py:757
msgid "How the task is repeated"
msgstr ""

#: storage/models.py:762
msgid "Weekday"
msgstr ""

#: storage/models.py:785
msgid "Periodic Snapshot Task"
msgstr ""

#: storage/models.py:786 templates/storage/index.html:14
msgid "Periodic Snapshot Tasks"
msgstr ""

#: storage/nav.py:5 templates/menubar.html:17
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: storage/nav.py:24
msgid "View Snapshots"
msgstr "스냅샷 보기"

#: storage/nav.py:34
#, fuzzy
msgid "View ZFS Scrubs"
msgstr "모든 그룹 보기"

#: storage/nav.py:41 templates/storage/volumes.html:4
#: templates/storage/volumes.html.py:6
msgid "Volume Manager"
msgstr "볼륨 관리자"

#: storage/nav.py:52 templates/storage/autoimport.html:18
#: templates/storage/import.html:43 templates/storage/volumes.html:12
#: templates/storage/volumes.html.py:14
msgid "Import Volume"
msgstr ""

#: storage/nav.py:63 templates/storage/volumes.html:28
#: templates/storage/volumes.html.py:30
msgid "View Disks"
msgstr "디스크 보기"

#: storage/nav.py:74 templates/storage/volumes.html:37
#: templates/storage/volumes.html.py:39
msgid "View Multipaths"
msgstr ""

#: storage/nav.py:85 templates/storage/volumes.html:20
#: templates/storage/volumes.html.py:22
msgid "Auto Import Volume"
msgstr "자동으로 볼륨 가져오기"

#: storage/nav.py:96
msgid "View Volumes"
msgstr "볼륨 보기"

#: storage/nav.py:108 templates/storage/volumes.html:129
#: templates/storage/volumes.html.py:133
#, fuzzy
msgid "Create ZFS Volume"
msgstr "ZFS 볼륨 수정"

#: storage/nav.py:119
msgid "Add Periodic Snapshot"
msgstr ""

#: storage/nav.py:130
msgid "Volumes"
msgstr ""

#: storage/nav.py:140 storage/nav.py:188 templates/storage/volumes.html:120
#: templates/storage/volumes.html.py:124 templates/storage/volumes.html:209
#: templates/storage/volumes.html.py:213
msgid "Create ZFS Dataset"
msgstr ""

#: storage/nav.py:148 storage/nav.py:201 templates/storage/volumes.html:139
#: templates/storage/volumes.html.py:143 templates/storage/volumes.html:218
#: templates/storage/volumes.html.py:222
msgid "Change Permissions"
msgstr ""

#: storage/views.py:175 storage/views.py:204 storage/views.py:227
#, fuzzy
msgid "Volume successfully added."
msgstr "%s가 추가 되었습니다. "

#: storage/views.py:254
#, fuzzy
msgid "S.M.A.R.T. Extra Options"
msgstr "SNMP 설정"

#: storage/views.py:371
#, fuzzy
msgid "Dataset successfully added."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:418
#, fuzzy
msgid "Dataset successfully edited."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:448
#, fuzzy
msgid "ZFS Volume successfully added."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:470
msgid "This is in use by the iscsi target, please remove it there first."
msgstr ""

#: storage/views.py:475
#, fuzzy
msgid "ZFS Volume successfully destroyed."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:524
#, fuzzy
msgid "Native dataset successfully edited."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:544
#, fuzzy
msgid "Mount Point permissions successfully updated."
msgstr "%s가 갱신 되었습니다. "

#: storage/views.py:564
#, fuzzy
msgid "Dataset successfully destroyed."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:583
#, fuzzy
msgid "Snapshot successfully deleted."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:604
#, fuzzy
msgid "Snapshots successfully deleted."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:616
msgid "Rollback successful."
msgstr ""

#: storage/views.py:634
#, fuzzy
msgid "Snapshot successfully added."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:648
#, fuzzy
msgid "Snapshot successfully taken."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:664
#, fuzzy
msgid "Snapshot successfully cloned."
msgstr "%s가 삭제 되었습니다. "

#: storage/views.py:684 storage/views.py:835
msgid "Disk replacement has been initiated."
msgstr ""

#: storage/views.py:689 storage/views.py:840
msgid "An error occurred."
msgstr ""

#: storage/views.py:706
msgid "Disk detach has been successfully done."
msgstr ""

#: storage/views.py:723
msgid "Disk offline operation has been issued."
msgstr ""

#: storage/views.py:740
msgid "Disk has been removed."
msgstr ""

#: storage/views.py:766
#, fuzzy
msgid "The volume has been successfully detached"
msgstr "변경 사항이 반영되었습니다. "

#: storage/views.py:788
msgid "The scrub process has begun"
msgstr ""

#: storage/views.py:922
#, fuzzy
msgid "Disk successfully wiped"
msgstr "%s가 갱신 되었습니다. "

#: system/forms.py:201
msgid "Language (Require UI reload)"
msgstr ""

#: system/forms.py:214
#, fuzzy
msgid "You must specify a number between 1 and 65535, inclusive."
msgstr "이 값은 0부터 65535 까지만 포함되야 합니다."

#: system/forms.py:216
#, fuzzy
msgid "Number is required."
msgstr "이 입력란은 필수입니다. "

#: system/forms.py:245
msgid "Force"
msgstr ""

#: system/forms.py:268
msgid "Max Poll should be higher than Min Poll"
msgstr ""

#: system/forms.py:274
msgid "Server could not be reached. Check \"Force\" to continue regardless."
msgstr ""

#: system/forms.py:496
#, python-format
msgid "The following disks already have tests for this type: %s"
msgstr ""

#: system/forms.py:507
msgid "Place to temporarily place firmware file"
msgstr ""

#: system/forms.py:508
msgid ""
"The system will use this place to temporarily store the firmware file before "
"it's being applied."
msgstr ""

#: system/forms.py:523
msgid "New image to be installed"
msgstr ""

#: system/forms.py:524
msgid "SHA256 sum for the image"
msgstr ""

#: system/forms.py:538
msgid "Invalid firmware"
msgstr ""

#: system/forms.py:544
msgid "Invalid checksum"
msgstr ""

#: system/forms.py:557
msgid "New config to be installed"
msgstr ""

#: system/forms.py:718
msgid ""
"In order to use rsync over SSH you need a user<br />with a public key (DSA/"
"ECDSA/RSA) set up in home dir."
msgstr ""

#: system/forms.py:792 system/forms.py:810
msgid "Quotes are not allowed"
msgstr ""

#: system/models.py:44
msgid "Protocol"
msgstr ""

#: system/models.py:50
#, fuzzy
msgid "WebGUI Address"
msgstr "IPv4 주소"

#: system/models.py:56
msgid "WebGUI Port"
msgstr ""

#: system/models.py:62
msgid "Language"
msgstr ""

#: system/models.py:67
msgid "Console Keyboard Map"
msgstr ""

#: system/models.py:74
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: system/models.py:80
msgid "Syslog server"
msgstr ""

#: system/models.py:92 templates/system/ntpserver.html:5
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "IPv4 주소"

#: system/models.py:96 templates/system/ntpserver.html:6
msgid "Burst"
msgstr ""

#: system/models.py:98
msgid ""
"When the server is reachable, send a burst of eight packets instead of the "
"usual one. This is designed to improve timekeeping quality with the server "
"command and s addresses."
msgstr ""

#: system/models.py:104
msgid "IBurst"
msgstr ""

#: system/models.py:106
msgid ""
"When the server is unreachable, send a burst of eight packets instead of the "
"usual one. This is designed to speed the initial synchronization acquisition "
"with the server command and s addresses."
msgstr ""

#: system/models.py:112 templates/system/ntpserver.html:8
#, fuzzy
msgid "Prefer"
msgstr "바람직한"

#: system/models.py:114
msgid ""
"Marks the server as preferred. All other things being equal, this host will "
"be chosen for synchronization among a set of correctly operating hosts."
msgstr ""

#: system/models.py:119 templates/system/ntpserver.html:9
msgid "Min. Poll"
msgstr ""

#: system/models.py:122
msgid ""
"The minimum poll interval for NTP messages, as a power of 2 in seconds. "
"Defaults to 6 (64 s), but can be decreased to a lower limit of 4 (16 s)"
msgstr ""

#: system/models.py:127 templates/system/ntpserver.html:10
msgid "Max. Poll"
msgstr ""

#: system/models.py:130
msgid ""
"The maximum poll interval for NTP messages, as a power of 2 in seconds. "
"Defaults to 10 (1,024 s), but can be increased to an upper limit of 17 (36.4 "
"h)"
msgstr ""

#: system/models.py:144
msgid "NTP Server"
msgstr ""

#: system/models.py:145
msgid "NTP Servers"
msgstr "NTP 서비스"

#: system/models.py:157
msgid "Enable Console Menu"
msgstr ""

#: system/models.py:159
msgid "Use Serial Console"
msgstr ""

#: system/models.py:161
msgid "Enable screen saver"
msgstr ""

#: system/models.py:163
msgid "Automatically Check for New Firmware"
msgstr ""

#: system/models.py:165
msgid "Beep on boot"
msgstr ""

#: system/models.py:167
msgid "Enable Special System Tuning"
msgstr ""

#: system/models.py:169
msgid "Enable powerd (Power Saving Daemon)"
msgstr ""

#: system/models.py:171
msgid "Enable Zeroconf/Bonjour"
msgstr ""

#: system/models.py:174
msgid ""
"Swap size on each drive in GiB, affects new disks only. Setting this to 0 "
"disables swap creation completely (STRONGLY DISCOURAGED)."
msgstr ""

#: system/models.py:179
msgid "Show console messages in the footer"
msgstr ""

#: system/models.py:182
msgid "Show tracebacks in case of fatal errors"
msgstr ""

#: system/models.py:185
msgid "Show advanced fields by default"
msgstr "기본으로 고급필드 보이기"

#: system/models.py:188
msgid "Enable autotune"
msgstr "autotune 활성화하기"

#: system/models.py:196
msgid "MOTD banner"
msgstr ""

#: system/models.py:200 templates/system/settings.html:5
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: system/models.py:209
msgid "From email"
msgstr ""

#: system/models.py:210
msgid ""
"An email address that the system will use for the sending address for mail "
"it sends, eg: freenas@example.com"
msgstr "시스템이 이메일을 보내기 위해 사용할 보내기 이메일 주소, eg: freenas@example.com"

#: system/models.py:216
msgid "Outgoing mail server"
msgstr ""

#: system/models.py:217
msgid ""
"A hostname or ip that will accept our mail, for instance mail.example.org, "
"or 192.168.1.1"
msgstr ""

#: system/models.py:224
msgid "An integer from 1 - 65535, generally will be 25, 465, or 587"
msgstr ""

#: system/models.py:226
msgid "Port to connect to"
msgstr ""

#: system/models.py:232
msgid "encryption of the connection"
msgstr ""

#: system/models.py:233
msgid "TLS/SSL"
msgstr ""

#: system/models.py:236
msgid "Use SMTP Authentication"
msgstr ""

#: system/models.py:244
msgid "A username to authenticate to the remote server"
msgstr ""

#: system/models.py:251
msgid "A password to authenticate to the remote server"
msgstr ""

#: system/models.py:255 templates/system/settings.html:7
msgid "Email"
msgstr ""

#: system/models.py:266
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: system/models.py:267
msgid "Organization Name (eg, company)"
msgstr "조직명 (예, company)"

#: system/models.py:273
msgid "Organizational Unit"
msgstr "조직 단위"

#: system/models.py:274
msgid "Organizational Unit Name (eg, section)"
msgstr "조직 단위 명 (예, section) "

#: system/models.py:280 system/models.py:281
msgid "Email Address"
msgstr "전자우편 주소"

#: system/models.py:287
msgid "Locality"
msgstr "장소"

#: system/models.py:288
msgid "Locality Name (eg, city)"
msgstr "장소 명 (예, city)"

#: system/models.py:294
msgid "State"
msgstr "주"

#: system/models.py:295
msgid "State or Province Name (full name)"
msgstr "주 또는 지방 이름 (전체 이름)"

#: system/models.py:301
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: system/models.py:302
msgid "Country Name (2 letter code)"
msgstr "국가명 (2 글자 코드명)"

#: system/models.py:308
msgid "Common Name"
msgstr "일반 이름 (예, 귀하의 이름)"

#: system/models.py:309
msgid "Common Name (eg, YOUR name)"
msgstr ""

#: system/models.py:314
msgid "SSL Certificate"
msgstr ""

#: system/models.py:315
msgid ""
"Cut and paste the contents of your private and public certificate files here."
msgstr ""

#: system/models.py:330 system/models.py:523
msgid "The user to run the command"
msgstr ""

#: system/models.py:333 templates/system/cronjob.html:11
msgid "Command"
msgstr ""

#: system/models.py:337 system/models.py:489 system/models.py:669
#: templates/storage/scrub.html:12 templates/system/rsync.html:15
#, fuzzy
msgid "Short description"
msgstr "설명"

#: system/models.py:374
msgid "Cron Job"
msgstr ""

#: system/models.py:375
msgid "Cron Jobs"
msgstr ""

#: system/models.py:459
msgid "IP Address or hostname"
msgstr ""

#: system/models.py:468
msgid "Remote Module Name"
msgstr ""

#: system/models.py:470
msgid "Name of the module defined in the remote rsync daemon"
msgstr "원격 rsync daemon에 정의된 모듈의 이름"

#: system/models.py:475
msgid "Remote Path"
msgstr "원격지 경로"

#: system/models.py:477
msgid "Path on remote host to rsync to, e.g. /mnt/tank"
msgstr ""

#: system/models.py:481 templates/system/rsync.html:8
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: system/models.py:482
msgid ""
"Push - From local to remote machine. Pull - From remote to local machine."
msgstr "Push - 지역에서 원격지 기기로. Pull - 원격지에서 지역 기기로."

#: system/models.py:527
#, fuzzy
msgid "Recurse into directories"
msgstr "홈 디렉토리"

#: system/models.py:531
msgid "Times"
msgstr ""

#: system/models.py:532
msgid "Preserve modification times"
msgstr ""

#: system/models.py:536
msgid "Compress"
msgstr ""

#: system/models.py:537
msgid "Compress data during the transfer"
msgstr ""

#: system/models.py:541
msgid "Archive"
msgstr ""

#: system/models.py:542
msgid "Archive mode"
msgstr ""

#: system/models.py:546 templates/freeadmin/generic_model_edit.html:89
#: templates/network/interface.html:32 templates/network/lagg.html:44
#: templates/network/lagg_members.html:24
#: templates/network/lagg_members.html:26
#: templates/network/staticroute.html:24 templates/network/vlan.html:25
#: templates/plugins/index.html:45 templates/plugins/mountpoints.html:23
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:22
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:24
#: templates/services/iscsi_auth.html:24 templates/services/iscsi_auth.html:26
#: templates/services/iscsi_authini.html:26
#: templates/services/iscsi_authini.html:28
#: templates/services/iscsi_dextents.html:24
#: templates/services/iscsi_dextents.html:26
#: templates/services/iscsi_extents.html:24
#: templates/services/iscsi_extents.html:26
#: templates/services/iscsi_portals.html:30
#: templates/services/iscsi_targets.html:24
#: templates/services/iscsi_targets.html:26 templates/services/plugins.html:60
#: templates/services/pluginsjail_edit.html:14
#: templates/services/rsyncmod.html:24 templates/services/rsyncmod.html:26
#: templates/sharing/apple.html:33 templates/sharing/unix.html:33
#: templates/sharing/windows.html:37 templates/storage/scrub.html:33
#: templates/storage/scrub.html.py:35 templates/storage/tasks.html:138
#: templates/storage/tasks.html.py:140 templates/system/cronjob.html:32
#: templates/system/cronjob.html.py:34 templates/system/ntpserver.html:29
#: templates/system/ntpserver.html.py:31 templates/system/rsync.html:39
#: templates/system/rsync.html.py:41 templates/system/smarttest.html:29
#: templates/system/smarttest.html.py:31 templates/system/sysctl.html:25
#: templates/system/sysctl.html.py:27 templates/system/tunable.html:25
#: templates/system/tunable.html.py:27
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: system/models.py:547
msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender"
msgstr ""

#: system/models.py:553
msgid "Suppress non-error messages"
msgstr ""

#: system/models.py:557
#, fuzzy
msgid "Preserve permissions"
msgstr "디렉토리 사용권한"

#: system/models.py:558
msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions"
msgstr ""

#: system/models.py:564
msgid "Preserve extended attributes"
msgstr ""

#: system/models.py:565
msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones"
msgstr ""

#: system/models.py:571
msgid "Extra options to rsync command line (usually empty)"
msgstr ""

#: system/models.py:580
msgid "Rsync Task"
msgstr ""

#: system/models.py:581
msgid "Rsync Tasks"
msgstr ""

#: system/models.py:756
#, fuzzy
msgid "S.M.A.R.T. Test"
msgstr "SNMP 설정"

#: system/models.py:757
#, fuzzy
msgid "S.M.A.R.T. Tests"
msgstr "SNMP 설정"

#: system/models.py:771 system/models.py:810 templates/system/sysctl.html:5
#: templates/system/tunable.html:5
#, fuzzy
msgid "Variable"
msgstr "사용 가능함"

#: system/models.py:775 system/models.py:814 templates/system/sysctl.html:6
#: templates/system/tunable.html:6
msgid "Value"
msgstr ""

#: system/models.py:795
msgid "Sysctl"
msgstr ""

#: system/models.py:796
msgid "Sysctls"
msgstr ""

#: system/models.py:834
msgid "Tunable"
msgstr "Tunable"

#: system/models.py:835
msgid "Tunables"
msgstr "Tunables"

#: system/nav.py:5 templates/menubar.html:7
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: system/nav.py:12 templates/system/reporting.html:1
msgid "Reporting"
msgstr "보고서"

#: system/nav.py:20
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: system/views.py:129
msgid "The uploaded file is not valid."
msgstr "업로드 파일이 유효하지 않습니다."

#: system/views.py:239
msgid "Reboot is being issued"
msgstr "시스템 재기동이 발효되었습니다"

#: system/views.py:264
msgid "Shutdown is being issued"
msgstr "시스템 종료가 발효되었습니다"

#: system/views.py:297
#, python-format
msgid "Test message from %s"
msgstr "%s로 부터의 테스트 메세지"

#: system/views.py:299
#, python-format
msgid "This is a message test from %s"
msgstr "%s로 부터 테스트 메세지입니다"

#: system/views.py:302
#, python-format
msgid "Your test email could not be sent: %s"
msgstr "테스트 이메일을 보낼수 없었습니다: %s"

#: system/views.py:304
msgid "Your test email has been sent!"
msgstr "테스트 메일을 보냈습니다!"

#: templates/404.html:7
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: templates/base.html:51
msgid "expand all"
msgstr "전부 확장"

#: templates/base.html:52
msgid "collapse all"
msgstr "모두 닫기"

#: templates/menubar.html:36
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/menubar.html:42
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: templates/menubar.html:54 templates/registration/login.html:59
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: templates/account/bsdgroups.html:4 templates/account/bsdgroups.html:69
#: templates/account/bsdusers.html:4 templates/account/bsdusers.html.py:83
msgid "ID"
msgstr ""

#: templates/account/bsdgroups.html:6 templates/account/bsdgroups.html:21
#: templates/account/bsdgroups.html:23 templates/account/bsdgroups.html:71
#: templates/account/bsdgroups.html:84 templates/account/bsdgroups.html:86
msgid "Members"
msgstr ""

#: templates/account/bsdgroups.html:7 templates/account/bsdusers.html:10
#: templates/account/bsdusers.html.py:89 templates/storage/tasks.html:132
#: templates/storage/tasks.html.py:134
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: templates/account/bsdgroups.html:8 templates/account/bsdusers.html:11
msgid "Remove"
msgstr ""

#: templates/account/bsdgroups.html:30 templates/account/bsdgroups.html:32
msgid "Modify Group"
msgstr ""

#: templates/account/bsdgroups.html:40 templates/account/bsdgroups.html:42
msgid "Delete Group"
msgstr ""

#: templates/account/bsdgroups.html:51
msgid "There are no user defined groups."
msgstr ""

#: templates/account/bsdgroups.html:59 templates/account/bsdgroups.html:61
msgid "Add New Group"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:7 templates/account/bsdusers.html.py:86
msgid "Home"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:41 templates/account/bsdusers.html.py:43
#: templates/account/bsdusers.html:120 templates/account/bsdusers.html:122
msgid "Modify User"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:47 templates/account/bsdusers.html.py:49
#: templates/account/bsdusers.html:126 templates/account/bsdusers.html:128
msgid "Auxiliary Groups"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:56
msgid "Remove User"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:58
msgid "Delete User"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:66 templates/account/bsdusers.html:143
#: templates/services/iscsi_auth.html:33
msgid "No users defined"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:73 templates/account/bsdusers.html.py:75
msgid "Add New User"
msgstr ""

#: templates/account/bsdusers.html:134 templates/account/bsdusers.html:136
#, fuzzy
msgid "Change E-mail"
msgstr "전자우편"

#: templates/account/passform.html:2
msgid "Change Admin Password"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/advanced_btn.html:25
msgid "Basic Mode"
msgstr "기본 모드"

#: templates/freeadmin/advanced_btn.html:27
msgid "Advanced Mode"
msgstr "고급 모드"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:6
#: templates/freeadmin/generic_form.html:15
#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:50
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:59
#: templates/plugins/jailpbi.html:16 templates/plugins/plugin_edit.html:2
#: templates/plugins/plugin_info.html:25
#: templates/storage/scrub_confirm.html:14
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:10
msgid "WARNING"
msgstr "경고"

#: templates/freeadmin/alert_status.html:13
msgid "CRITICAL"
msgstr "위급"

#: templates/freeadmin/generic_form.html:19
#: templates/freeadmin/generic_model_add.html:53
#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:33
#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:64
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:16
#: templates/storage/disk_detach.html:16
#: templates/storage/geom_disk_replace.html:18
#: templates/storage/import.html:46
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:17
#: templates/storage/volume_detach.html:30 templates/storage/wizard.html:160
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:16
#: templates/system/reboot_dialog.html:11
#: templates/system/shutdown_dialog.html:11
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:14
#, python-format
msgid ""
"There are %(related_num)s related entries that are going to be delete as "
"well because depend on this"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/generic_model_delete.html:30
#: templates/plugins/plugin_confirm_delete.html:14
#: templates/services/enable.html:6
#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:17
#: templates/storage/disk_detach.html:11 templates/storage/disk_offline.html:5
#: templates/storage/disk_remove.html:5 templates/storage/disk_wipe.html:7
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete.html:5
#: templates/storage/snapshot_confirm_delete_bulk.html:7
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:11
#: templates/storage/tasks.html:35 templates/storage/volume_detach.html:24
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:11
#: templates/system/config_restore.html:5
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:13
msgid "Your changes have been successfully updated!"
msgstr "변경 사항이 반영되었습니다. "

#: templates/freeadmin/generic_model_edit.html:57
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/freeadmin/index.html:33
msgid "Running Processes"
msgstr "프로세서 작동중"

#: templates/freeadmin/index.html:38 templates/freeadmin/index.html.py:44
#: templates/freeadmin/index.html:49
#, fuzzy
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중"

#: templates/freeadmin/index.html:53
msgid "Help & Support"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/index.html:57
msgid "Forum"
msgstr "포럼"

#: templates/freeadmin/index.html:59
msgid "Community Forum"
msgstr "커뮤니티 포럼"

#: templates/freeadmin/index.html:64
msgid "IRC (Chat)"
msgstr "IRC (채팅)"

#: templates/freeadmin/index.html:66
msgid "#freenas on freenode"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/index.html:70
msgid "Mailing Lists"
msgstr "메일링 리스트"

#: templates/freeadmin/index.html:72
msgid "FreeNAS Announce"
msgstr "FreeNAS 공지사항"

#: templates/freeadmin/index.html:73
msgid "FreeNAS Commit"
msgstr "FreeNAS 운영회"

#: templates/freeadmin/index.html:74
msgid "FreeNAS Devel"
msgstr "FreeNAS 개발"

#: templates/freeadmin/index.html:75
msgid "FreeNAS Testing"
msgstr "FreeNAS 테스트하기"

#: templates/freeadmin/index.html:76
msgid "FreeNAS Docs"
msgstr "FreeNAS 문서들"

#: templates/freeadmin/index.html:77
msgid "FreeNAS Translations"
msgstr "FreeNAS 번역"

#: templates/freeadmin/index.html:82
msgid "Support Issues"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/index.html:84
msgid "Bug Tracker"
msgstr ""

#: templates/freeadmin/index.html:89
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: templates/freeadmin/index.html:91
msgid "FreeNAS Documentation"
msgstr "FreeNASA 문서"

#: templates/network/interface.html:9
msgid "IPv6 Auto"
msgstr ""

#: templates/network/interface.html:12 templates/plugins/index.html:17
#: templates/services/rsyncmod.html:8 templates/sharing/apple.html:14
#: templates/sharing/windows.html:15 templates/storage/replications.html:24
#: templates/storage/scrub.html:13 templates/storage/tasks.html:25
#: templates/storage/volumes.html:64 templates/system/cronjob.html:12
#: templates/system/ntpserver.html:11 templates/system/rsync.html:16
#: templates/system/smarttest.html:11 templates/system/sysctl.html:9
#: templates/system/tunable.html:9
msgid "Available actions"
msgstr "사용할 수 있는 활동들"

#: templates/network/interface.html:26 templates/network/lagg_members.html:18
#: templates/network/lagg_members.html:20
#: templates/network/staticroute.html:18 templates/network/vlan.html:19
#: templates/plugins/index.html:37 templates/plugins/mountpoints.html:17
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:16
#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:18
#: templates/services/iscsi_auth.html:18 templates/services/iscsi_auth.html:20
#: templates/services/iscsi_authini.html:20
#: templates/services/iscsi_authini.html:22
#: templates/services/iscsi_dextents.html:18
#: templates/services/iscsi_dextents.html:20
#: templates/services/iscsi_extents.html:18
#: templates/services/iscsi_extents.html:20
#: templates/services/iscsi_portals.html:24
#: templates/services/iscsi_targets.html:18
#: templates/services/iscsi_targets.html:20
#: templates/services/rsyncmod.html:18 templates/services/rsyncmod.html:20
#: templates/sharing/apple.html:27 templates/sharing/unix.html:27
#: templates/sharing/windows.html:31 templates/storage/scrub.html:27
#: templates/storage/scrub.html.py:29 templates/system/cronjob.html:26
#: templates/system/cronjob.html.py:28 templates/system/ntpserver.html:23
#: templates/system/ntpserver.html.py:25 templates/system/rsync.html:33
#: templates/system/rsync.html.py:35 templates/system/smarttest.html:23
#: templates/system/smarttest.html.py:25 templates/system/sysctl.html:19
#: templates/system/sysctl.html.py:21 templates/system/tunable.html:19
#: templates/system/tunable.html.py:21
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/network/interface.html:28 templates/network/lagg.html:14
#: templates/network/lagg.html.py:16
msgid "Edit Interface"
msgstr "인터페이스 수정"

#: templates/network/interface.html:34 templates/network/lagg.html:46
msgid "Delete Interface"
msgstr "인터페이스 삭제"

#: templates/network/interface.html:41 templates/network/summary.html:16
msgid "No interfaces defined"
msgstr ""

#: templates/network/interface.html:47 templates/network/interface.html:49
msgid "Add Interface"
msgstr ""

#: templates/network/lagg.html:6 templates/network/staticroute.html:8
#: templates/network/vlan.html:8 templates/plugins/mountpoints.html:7
#: templates/services/plugins.html:34
msgid "Actions"
msgstr ""

#: templates/network/lagg.html:20
msgid "Edit Members"
msgstr ""

#: templates/network/lagg.html:26 templates/network/lagg.html.py:33
msgid "LAGG Members"
msgstr ""

#: templates/network/lagg.html:53 templates/network/lagg_members.html:33
msgid "No LAGG interface defined"
msgstr ""

#: templates/network/lagg.html:60
msgid "Add LAGG Interface "
msgstr ""

#: templates/network/lagg.html:62
msgid "Add LAGG"
msgstr ""

#: templates/network/lagg_members.html:6
msgid "Ordering Priority"
msgstr ""

#: templates/network/lagg_members.html:7
msgid "Startup option"
msgstr ""

#: templates/network/lagg_members.html:8 templates/sharing/unix.html:14
msgid "Action"
msgstr ""

#: templates/network/lagg_members.html:39
#: templates/network/lagg_members.html:41
msgid "Add LAGG Member"
msgstr ""

#: templates/network/staticroute.html:20
msgid "Edit Static Route"
msgstr ""

#: templates/network/staticroute.html:26
msgid "Delete Static Route"
msgstr ""

#: templates/network/staticroute.html:33
msgid "No static route defined"
msgstr ""

#: templates/network/staticroute.html:39 templates/network/staticroute.html:41
msgid "Add Static Route"
msgstr ""

#: templates/network/summary.html:22
msgid "Nameserver"
msgstr ""

#: templates/network/summary.html:31
msgid "No nameserver defined"
msgstr ""

#: templates/network/summary.html:37
msgid "Default route"
msgstr ""

#: templates/network/summary.html:46
msgid "No default route defined"
msgstr ""

#: templates/network/vlan.html:21
msgid "Edit VLAN"
msgstr ""

#: templates/network/vlan.html:27
msgid "Delete VLAN"
msgstr ""

#: templates/network/vlan.html:34
msgid "No VLAN defined"
msgstr ""

#: templates/network/vlan.html:40 templates/network/vlan.html.py:42
msgid "Add VLAN Interface"
msgstr ""

#: templates/plugins/done.html:13
msgid "Installed..."
msgstr "설치되었습니다..."

#: templates/plugins/index.html:5 templates/plugins/index.html.py:7
#: templates/services/plugins.html:5 templates/services/plugins.html.py:7
msgid "Install Plugin"
msgstr "플러그인 설치하기"

#: templates/plugins/index.html:31
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: templates/plugins/index.html:33
msgid "Plugin info"
msgstr "플러그인 정보"

#: templates/plugins/index.html:39
msgid "Edit Plugin"
msgstr "플러그인 고치기"

#: templates/plugins/index.html:47 templates/services/plugins.html:62
msgid "Delete plugin"
msgstr "플러그인 삭제하기"

#: templates/plugins/index.html:55
msgid "No plugins installed"
msgstr "플러그인이 설치되어있지 않습니다"

#: templates/plugins/jail_import.html:2
msgid "Import"
msgstr "불러오기"

#: templates/plugins/jailpbi.html:3 templates/system/wizard.html:2
#, python-format
msgid "Step %(step)s of %(step_count)s"
msgstr ""

#: templates/plugins/jailpbi.html:18
msgid "Upload Jail PBI"
msgstr "Jail PBI 업로드하기"

#: templates/plugins/jailpbi.html:21 templates/plugins/plugin_info.html:27
#: templates/storage/disk_detach.html:13
#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:13
#: templates/storage/volume_detach.html:26
#: templates/storage/zvol_confirm_delete.html:13
#: templates/system/wizard.html:16
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시 기다리세요..."

#: templates/plugins/mountpoints.html:19
msgid "Edit Mount Point"
msgstr "마운트 포인트 고치기"

#: templates/plugins/mountpoints.html:25
msgid "Delete Mount Point"
msgstr "마운트 포인트 삭제하기"

#: templates/plugins/mountpoints.html:32
msgid "No mount points defined"
msgstr "마운트 포인트가 지정되어있지 않습니다"

#: templates/plugins/mountpoints.html:38 templates/plugins/mountpoints.html:40
msgid "Add Mount Point"
msgstr "마운트 포인트 추가하기"

#: templates/plugins/plugin_install.html:5
#: templates/plugins/plugin_update.html:5
msgid "Upload"
msgstr "Upload"

#: templates/registration/login.html:40
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:44
#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s. Thanks for logging in."
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:46
#, python-format
msgid "Welcome to %(sw_name)s&trade; %(sw_login_version)s"
msgstr ""

#: templates/registration/login.html:47
#, fuzzy
msgid "Please log in."
msgstr "잠시 기다리세요..."

#: templates/registration/logout.html:4
msgid "Logged Out"
msgstr ""

#: templates/registration/logout.html:24
msgid "You are now logged out."
msgstr ""

#: templates/registration/logout.html:24
msgid "Log back in"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:10
msgid "AFP Settings"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:21
msgid "Active Directory Settings"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:32
msgid "CIFS Settings"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:45
msgid "Dynamic DNS Settings"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:56
msgid "FTP Settings"
msgstr "FTP 설정"

#: templates/services/core.html:69
msgid "ISCSI Settings"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:80
msgid "LDAP Settings"
msgstr "LDAP 설정"

#: templates/services/core.html:91
msgid "NFS Settings"
msgstr ""

#: templates/services/core.html:103 templates/services/core.html.py:105
msgid "Plugins Settings"
msgstr "플러그인 설정들"

#: templates/services/core.html:105
msgid "Install Jail PBI"
msgstr "Jail PBI 설치하기"

#: templates/services/core.html:117
#, fuzzy
msgid "Rsync Settings"
msgstr "FTP 설정"

#: templates/services/core.html:128
msgid "SNMP Settings"
msgstr "SNMP 설정"

#: templates/services/core.html:139
msgid "S.M.A.R.T. Settings"
msgstr "S.M.A.R.T. 설정"

#: templates/services/core.html:150
msgid "SSH Settings"
msgstr "SSH 설정"

#: templates/services/core.html:161
msgid "TFTP Settings"
msgstr "TFTP 설정"

#: templates/services/core.html:172
msgid "UPS Settings"
msgstr "UPS 설정들"

#: templates/services/enable.html:3
msgid "Would you like to enable this service?"
msgstr "이 서비스를 활성화 하시겠습니까?"

#: templates/services/enable.html:16 templates/storage/tasks.html:37
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: templates/services/index.html:2
msgid "Core"
msgstr "Core"

#: templates/services/iscsi.html:1
msgid "iSCSI Management"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi.html:8
msgid "Portals"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi.html:14
msgid "Authorized Initiators"
msgstr "허가되어진 Initiators"

#: templates/services/iscsi.html:20
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi.html:26
msgid "Targets"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi.html:38
msgid "Extents"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi.html:44
msgid "Associated Targets"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:31
msgid "No associated targets defined"
msgstr "연관되어진 targets이 지정되어있지 않습니다"

#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:37
msgid "Add Extent to Target"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_assoctargets.html:39
msgid "Add Extent To Target"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_auth.html:7
msgid "Peer"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_auth.html:40 templates/services/iscsi_auth.html:42
msgid "Add iSCSI User"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_authini.html:7
msgid "Authorized Network"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_authini.html:35
msgid "No authorized initiators defined"
msgstr "허가되어진 initiators가 설정되어있지 않습니다"

#: templates/services/iscsi_authini.html:42
#: templates/services/iscsi_authini.html:44
msgid "Add Authorized Initiator"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_dextents.html:33
msgid "No device extents defined"
msgstr "기기 extents가 설정되어있지 않습니다"

#: templates/services/iscsi_dextents.html:39
#: templates/services/iscsi_dextents.html:41
msgid "Add Extent"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_extents.html:5
msgid "File Extent"
msgstr "File Extent"

#: templates/services/iscsi_extents.html:33
msgid "No extents defined"
msgstr "extents가 설정되어있지 않습니다"

#: templates/services/iscsi_portals.html:5
msgid "Listen"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_portals.html:18
msgid "No IP defined for this Portal"
msgstr "이 포탈에 IP가 지정되어있지 않습니다"

#: templates/services/iscsi_portals.html:26
msgid "Edit Portal"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_portals.html:32
msgid "Delete Portal"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_portals.html:39
msgid "No portals defined"
msgstr "포탈이 설정되어있지 않습니다."

#: templates/services/iscsi_portals.html:46
#: templates/services/iscsi_portals.html:48
msgid "Add Portal"
msgstr "포탈 추가하기"

#: templates/services/iscsi_targets.html:34
msgid "No targets defined"
msgstr ""

#: templates/services/iscsi_targets.html:40
#: templates/services/iscsi_targets.html:42
msgid "Add Target"
msgstr "타겟 추가하기"

#: templates/services/plugins.html:13 templates/services/plugins.html.py:15
msgid "View Mount Points"
msgstr "마운트 포인트 보기"

#: templates/services/plugins.html:22
msgid ""
"ATTENTION: The plugins service is not running, several functionalities have "
"been disabled."
msgstr "주의: 플러그인 서비스가 작동중이 아닙니다. 여러 기능들이 비활성화 되었습니다."

#: templates/services/plugins.html:31
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: templates/services/plugins.html:32
msgid "PBI"
msgstr "PBI"

#: templates/services/plugins.html:33
msgid "Service status"
msgstr "서비스 상태"

#: templates/services/plugins.html:54 templates/system/config_upload.html:2
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: templates/services/plugins.html:56
msgid "Update plugin"
msgstr "플러그인 갱신하기"

#: templates/services/plugins.html:71
msgid "No available plugins services"
msgstr "사용 가능한 플러그인 서비스가 없습니다"

#: templates/services/pluginsjail_delete.html:4
msgid "All the files within the plugins jail will be permanently deleted."
msgstr "플러그인 jail안의 모든 파일들은 영구적으로 삭제될것 입니다."

#: templates/services/pluginsjail_edit.html:12
msgid "Delete Plugins Jail"
msgstr "플러그인 Jail 삭제하기"

#: templates/services/rsyncmod.html:34
msgid "No rsync modules defined"
msgstr "rsync 모듈이 지정되어있지 않습니다"

#: templates/sharing/apple.html:5 templates/sharing/unix.html:5
#: templates/sharing/windows.html:5
msgid "Active Shares"
msgstr "공유 활성화하기"

#: templates/sharing/apple.html:7
msgid "There are no active Apple (AFP) shares."
msgstr "활성중인 애플 공유 (AFP)가  없습니다."

#: templates/sharing/apple.html:29
msgid "Edit Apple (AFP) Share"
msgstr "애플 공유 (AFS) 수정하기"

#: templates/sharing/apple.html:35
msgid "Delete Apple (AFP) Share"
msgstr "애플고유 (AFP) 삭제하기"

#: templates/sharing/apple.html:42 templates/sharing/unix.html:42
#: templates/sharing/windows.html:46
msgid "No shares defined"
msgstr "설정된 공유목록이 없음"

#: templates/sharing/apple.html:49 templates/sharing/apple.html.py:51
msgid "Add Apple (AFP) Share"
msgstr "애플 공유 (AFP) 추가하기"

#: templates/sharing/index.html:2
msgid "Apple (AFP)"
msgstr "Apple (AFP)"

#: templates/sharing/index.html:7
msgid "UNIX (NFS)"
msgstr "유닉스 (NFS)"

#: templates/sharing/index.html:12
msgid "Windows (CIFS)"
msgstr "윈도우 (CIFS)"

#: templates/sharing/unix.html:7
msgid "There are no active UNIX (NFS) shares."
msgstr "현재 활성중인 UNIX 공유(NFS)가 없습니다."

#: templates/sharing/unix.html:12
msgid "Mountpoint"
msgstr "마운트포인트"

#: templates/sharing/unix.html:29
msgid "Edit UNIX (NFS) Share"
msgstr "유닉스 공유 (NFS) 수정하기"

#: templates/sharing/unix.html:35
msgid "Delete UNIX (NFS) Share"
msgstr "유닉스 공유 (NFS) 삭제하기"

#: templates/sharing/unix.html:49 templates/sharing/unix.html.py:51
msgid "Add UNIX (NFS) Share"
msgstr "UNIX 공유 (NFS) 추가하기"

#: templates/sharing/windows.html:7
msgid "There are no active Windows (CIFS) shares."
msgstr "활성화된 윈도우 공유 (CIFS) 가 없습니다. "

#: templates/sharing/windows.html:33
msgid "Edit Windows (CIFS) Share"
msgstr "윈도우 공유 (CIFS) 수정하기"

#: templates/sharing/windows.html:39
msgid "Delete Windows (CIFS) Share"
msgstr "윈도우 공유 (CIFS) 삭제하기"

#: templates/sharing/windows.html:53 templates/sharing/windows.html.py:55
msgid "Add Windows (CIFS) Share"
msgstr "윈도우 공유(CIFS) 추가하기"

#: templates/storage/clonesnap.html:2 templates/storage/snapshots.html:16
msgid "Clone Snapshot"
msgstr "스냅샷 복제"

#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:5
#, python-format
msgid "Are you sure you want to destroy \"%(name)s\"?"
msgstr "정말로 \"%(name)s\"를 삭제 하시겠습니까?"

#: templates/storage/dataset_confirm_delete.html:8
msgid ""
"\n"
"        This will delete all files within the dataset.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"        This will delete all files within the dataset and child datasets.\n"
"        "
msgstr[0] ""

#: templates/storage/dataset_edit.html:2
msgid "Edit Dataset"
msgstr "데이터셋 바꾸기"

#: templates/storage/datasets.html:3
#, python-format
msgid "Create ZFS dataset in %(fs)s"
msgstr "ZFS 데이터셋을 %(fs)s에 만들기"

#: templates/storage/datasets.html:6
msgid "Add Dataset"
msgstr "데이터셋 더하기"

#: templates/storage/disk_detach.html:7
#: templates/storage/volume_detach.html:20
msgid "Are you sure you want to detach?"
msgstr "제거 하시겠습니까?"

#: templates/storage/disk_offline.html:3
msgid "Are you sure you want to offline?"
msgstr "정말 offline 하시겠습니까?"

#: templates/storage/disk_remove.html:3
msgid "Are you sure you want to remove?"
msgstr "정말 제거 하시겠습니까?"

#: templates/storage/disk_wipe.html:4
msgid "Are you sure you want to wipe?"
msgstr "정말로 제거 하시겠습니까?"

#: templates/storage/geom_disk_replace.html:9
#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:6
msgid "Replacing disk"
msgstr "디스크 교체하기"

#: templates/storage/geom_disk_replace.html:15
msgid "Replace disk"
msgstr "디스크 교체"

#: templates/storage/index.html:2
msgid "Active Volumes"
msgstr "활성 볼륨"

#: templates/storage/index.html:8
msgid "ZFS Snapshots"
msgstr ""

#: templates/storage/index.html:20
msgid "ZFS Replication"
msgstr ""

#: templates/storage/manualsnap.html:2
msgid "Manually Create Snapshot"
msgstr "수동으로 스냅샷 생성"

#: templates/storage/permission.html:2
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: templates/storage/permission.html:4
msgid "Change permission"
msgstr "사용권한 변경"

#: templates/storage/permission.html:5
#, python-format
msgid "Change permission on %(path)s to"
msgstr "%(path)에 대한 사용 권한 변경"

#: templates/storage/replications.html:4 templates/storage/replications.html:6
msgid "Add Replication"
msgstr "복제 추가"

#: templates/storage/replications.html:10
#: templates/storage/replications.html:12
msgid "View Public Key"
msgstr "공개 키 보기"

#: templates/storage/replications.html:16
msgid ""
"ATTENTION: A periodic snapshot of a given ZFS filesystem/volume is required "
"to create a replication task"
msgstr ""

#: templates/storage/replications.html:21
msgid "Last snapshot"
msgstr "최근 스냅샷"

#: templates/storage/replications.html:23
msgid "Remote ZFS filesystem"
msgstr ""

#: templates/storage/replications.html:37
#: templates/storage/replications.html:41
msgid "Delete Replication"
msgstr "복제 삭제"

#: templates/storage/replications.html:46
#: templates/storage/replications.html:50
msgid "Edit Replication"
msgstr "복제 수정"

#: templates/storage/replications.html:56
msgid "No ZFS replication available"
msgstr "사용가능한 ZFS 복제 없음"

#: templates/storage/scrub.html:42
msgid "No scrub tasks defined."
msgstr "스크럽 작업들이 설정되어 있지 않습니다."

#: templates/storage/scrub.html:48
msgid "Add ZFS Scrub Task"
msgstr "ZFS Scrub 작업 추가하기"

#: templates/storage/scrub.html:50
msgid "Add ZFS Scrub"
msgstr "ZFS Scrub 추가하기"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:6
msgid ""
"Scrub is currently running! Are you sure you want to STOP the scrub process?"
msgstr "현재 Scrub이 작동중입니다! scrub process를 정말 멈추겠습니까?"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:8
msgid "Are you sure you want to scrub?"
msgstr "정말 scrub을 하시겠습니까?"

#: templates/storage/scrub_confirm.html:8
msgid "This will increase system overhead while in progress"
msgstr "이 작업은 진행 중 시스템 부하가 증가할 것입니다"

#: templates/storage/snapshot_confirm_rollback.html:7
msgid "Are you sure you want to rollback dataset to this snapshot state?"
msgstr "정말 이상태의 스냅샷으로 복원 하시겠습니까?"

#: templates/storage/snapshots.html:21
msgid "Clone snapshot"
msgstr "스냅샷 복제"

#: templates/storage/snapshots.html:32
msgid "Destroy Snapshot"
msgstr "스냅샷 파괴하기"

#: templates/storage/snapshots.html:37
msgid "Destroy this snapshot"
msgstr "스냅샷 파괴하기"

#: templates/storage/snapshots.html:48
msgid "Rollback Snapshot"
msgstr "스냅샷 복원하기"

#: templates/storage/snapshots.html:53
msgid "Rollback to this snapshot"
msgstr "이 스냅샷으로 복원"

#: templates/storage/snapshots.html:126
msgid "Destroy"
msgstr "제거하기"

#: templates/storage/snapshots.html:136
msgid "Delete snapshots"
msgstr "스냅샷 삭제하기"

#: templates/storage/tasks.html:8
msgid "Periodic Snapshots"
msgstr "주기적인 스냅샷"

#: templates/storage/tasks.html:13
msgid "Periodic Snapshot Schedule"
msgstr "주기적인 스냅샷 일정"

#: templates/storage/tasks.html:16
msgid "There are no scheduled snapshots."
msgstr "스냅샷 일정이 없습니다. "

#: templates/storage/tasks.html:23
msgid "How"
msgstr "어떻게"

#: templates/storage/tasks.html:24
msgid "Keep snapshot for"
msgstr "동안 스냅샷 보관"

#: templates/storage/tasks.html:41
msgid "From"
msgstr "부터"

#: templates/storage/tasks.html:43
msgid "through"
msgstr "까지"

#: templates/storage/tasks.html:45
msgid ", every"
msgstr ", 매번"

#: templates/storage/tasks.html:48
msgid "everyday"
msgstr "매일"

#: templates/storage/tasks.html:51
msgid "on every"
msgstr "항상 "

#: templates/storage/tasks.html:147
msgid "There are no periodic snapshots scheduled."
msgstr "정기적으로 예약된 스냅샷 일정이 없습니다."

#: templates/storage/volume_detach.html:8
#, python-format
msgid "You have %(used)s of used space within this volume"
msgstr "이 볼륨안에는 %(used)s 공간이 사용되었습니다"

#: templates/storage/volume_edit.html:3
msgid "Edit ZFS Volume"
msgstr "ZFS 볼륨 수정"

#: templates/storage/volumes.html:60
msgid "Used"
msgstr "사용 된"

#: templates/storage/volumes.html:61
msgid "Available"
msgstr "사용 가능한"

#: templates/storage/volumes.html:62
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: templates/storage/volumes.html:63
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/storage/volumes.html:92 templates/storage/volumes.html.py:96
msgid "Detach Volume"
msgstr "볼륨 탈착"

#: templates/storage/volumes.html:102 templates/storage/volumes.html.py:106
msgid "Scrub Volume"
msgstr "Scrub 볼륨"

#: templates/storage/volumes.html:111 templates/storage/volumes.html.py:115
#: templates/storage/volumes.html:200 templates/storage/volumes.html.py:204
msgid "Edit ZFS Options"
msgstr "ZFS 옵션 수정"

#: templates/storage/volumes.html:149 templates/storage/volumes.html.py:153
#: templates/storage/volumes.html:227 templates/storage/volumes.html.py:231
#: templates/storage/volumes.html:257 templates/storage/volumes.html.py:261
msgid "Create Snapshot"
msgstr "스냅샷 생성"

#: templates/storage/volumes.html:159 templates/storage/volumes.html.py:163
msgid "Volume Status"
msgstr "볼륨상태"

#: templates/storage/volumes.html:191 templates/storage/volumes.html.py:195
msgid "Destroy Dataset"
msgstr "데이타셋 삭제"

#: templates/storage/volumes.html:248 templates/storage/volumes.html.py:252
msgid "Destroy ZFS Volume"
msgstr "ZFS 볼륨 삭제하기"

#: templates/storage/volumes.html:268
msgid "No volumes defined"
msgstr "설정된 볼륨 없음"

#: templates/storage/wizard.html:27
msgid "Volume to extend"
msgstr "확장할 볼륨"

#: templates/storage/wizard.html:37
msgid "Member disks"
msgstr "구성 디스크"

#: templates/storage/wizard.html:73
msgid "Group type"
msgstr "그룹 타입"

#: templates/storage/wizard.html:105
msgid "ZFS Extra"
msgstr "ZFS Extra"

#: templates/storage/wizard.html:109
msgid "The use of only 1 log disk is highly discouraged"
msgstr ""

#: templates/storage/wizard.html:116
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: templates/storage/wizard.html:117
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: templates/storage/wizard.html:118
msgid "Spare"
msgstr "예비"

#: templates/storage/wizard.html:156
msgid "Add Volume"
msgstr "볼륨 더하기"

#: templates/storage/wizard.html:157
msgid "Existing data will be cleared"
msgstr "기존 데이타는 초기화 됩니다. "

#: templates/storage/zpool_disk_replace.html:2
msgid "Replace Disk"
msgstr "디스크 교체하기"

#: templates/storage/zvols.html:3
#, python-format
msgid "Create ZFS volume on %(name)s"
msgstr "%(name)s에 ZFS 볼륨 만들기"

#: templates/storage/zvols.html:6
msgid "Add ZFS Volume"
msgstr "ZFS 볼륨 추가하기"

#: templates/system/advanced_edit.html:5
msgid "Rebuild LDAP/AD Cache"
msgstr "LDAP/AD 캐시 재생성"

#: templates/system/advanced_edit.html:18
msgid "The cache is being rebuilt."
msgstr "캐시 재성성 중입니다."

#: templates/system/advanced_edit.html:20
msgid "The cache could not be rebuilt"
msgstr "캐시를 재생성할 수 없습니다."

#: templates/system/advanced_edit.html:27
#: templates/system/advanced_edit.html:29
msgid "Save Debug"
msgstr "디버그 저장하기"

#: templates/system/advanced_edit.html:33
#: templates/system/advanced_edit.html:35
msgid "Firmware Update"
msgstr "펌웨어 업데이트"

#: templates/system/advanced_edit.html:39
#: templates/system/advanced_edit.html:41
msgid "Import Plugins Jail"
msgstr "Plugins Jail 가져오기"

#: templates/system/config_ok.html:13 templates/system/config_ok2.html:6
msgid "Restarting..."
msgstr "재시작 하는 중...."

#: templates/system/config_restore.html:3
msgid "Are you sure you want to restore to factory config?"
msgstr "공장초기값으로 복원 하시겠습니까?"

#: templates/system/cronjob.html:41
msgid "No cron jobs defined."
msgstr "cron 작업이 설정되어있지 않습니다."

#: templates/system/cronjob.html:47
msgid "Add a cron job"
msgstr "cron 작업 추가하기"

#: templates/system/cronjob.html:49
msgid "Add cron job"
msgstr "cron 작업 추가하기"

#: templates/system/done.html:13
msgid "Rebooting..."
msgstr "재부팅..."

#: templates/system/email_edit.html:13
msgid "Send Test Mail"
msgstr "시험용 서신 보내기"

#: templates/system/email_edit.html:20
msgid ""
"HINT: Test e-mails are sent to root user. To configure it use Users -> root -"
"> Change E-mail"
msgstr ""
"힌트: 테스트 이메일이 루트유저에게 보내졌습니다. 이것을 설정하기 위해서는 Users -> root -> Change E-mail 을 "
"사용해주십시요"

#: templates/system/ntpserver.html:7
msgid "iBurst"
msgstr ""

#: templates/system/ntpserver.html:38
msgid "No NTP servers defined."
msgstr "NTP 서버가 정의되지 않았습니다."

#: templates/system/ntpserver.html:44
msgid "Add NTP server"
msgstr "NTP 서버 추가"

#: templates/system/ntpserver.html:46
msgid "Add NTP Server"
msgstr "NTP 서버 추가"

#: templates/system/reboot_dialog.html:3
#: templates/system/shutdown_dialog.html:3
msgid "Warning!"
msgstr "경고!"

#: templates/system/reboot_dialog.html:4
msgid ""
"You are about to <strong>REBOOT</strong> the system, what would you like to "
"do?"
msgstr "시스템을 <strong>재기동</strong> 하려고 합니다. 계속 진행하겠습니까?"

#: templates/system/reporting.html:2
msgid "History"
msgstr "사용내역"

#: templates/system/rsync.html:5
msgid "Local Path"
msgstr "로컬 경로"

#: templates/system/rsync.html:6
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: templates/system/rsync.html:48
msgid "No rsync tasks defined."
msgstr "rsync 작업이 설정되어있지 않습니다."

#: templates/system/rsync.html:54
msgid "Add rsync task"
msgstr "rsync 작업 추가하기"

#: templates/system/rsync.html:56
msgid "Add Rsync"
msgstr "Rsync 추가하기"

#: templates/system/settings.html:3
msgid "General"
msgstr "일반"

#: templates/system/settings_edit.html:5
msgid "Factory Restore"
msgstr "공장 초기화 복구"

#: templates/system/settings_edit.html:7
msgid "Restore Config"
msgstr "설정 복구하기"

#: templates/system/settings_edit.html:11
msgid "Save Config"
msgstr "구성 저장하기"

#: templates/system/settings_edit.html:17
#: templates/system/settings_edit.html:19
msgid "Upload Config"
msgstr "구성 올려놓기"

#: templates/system/shutdown_dialog.html:4
msgid ""
"You are about to <strong>SHUTDOWN</strong> the system, what would you like "
"to do?"
msgstr "시스템을 <strong>종료</strong> 하려고 합니다. 계속 진행하겠습니까?"

#: templates/system/smarttest.html:16
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: templates/system/smarttest.html:38
msgid "No S.M.A.R.T. tests defined"
msgstr "S.M.A.R.T. 테스트가 설정되어있지 않습니다"

#: templates/system/smarttest.html:44
msgid "Add S.M.A.R.T. Test"
msgstr "S.M.A.R.T. 테스트 추가하기"

#: templates/system/smarttest.html:46
msgid "Add S.M.A.R.T. test"
msgstr "S.M.A.R.T. 테스트 추가하기"

#: templates/system/sysctl.html:34
msgid "No sysctl defined."
msgstr "sysctl이 설정되어 있지 않습니다."

#: templates/system/sysctl.html:40
msgid "Add sysctl"
msgstr "Sysctl 추가하기"

#: templates/system/sysctl.html:42
msgid "Add Sysctl"
msgstr "Sysctl 추가하기"

#: templates/system/system_info.html:9
msgid "Build"
msgstr "빌드"

#: templates/system/system_info.html:13
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: templates/system/system_info.html:17
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: templates/system/system_info.html:21
msgid "System Time"
msgstr "시스템 시각"

#: templates/system/system_info.html:25
msgid "Uptime"
msgstr "업타임"

#: templates/system/system_info.html:29
msgid "Load Average"
msgstr "평균 부하량"

#: templates/system/system_info.html:34
msgid "Connected through"
msgstr "연결되어진"

#: templates/system/tunable.html:34
msgid "No tunable setting defined."
msgstr "tunable 설정이 정의되지 않았습니다."

#: templates/system/tunable.html:40
msgid "Add Tunable"
msgstr "Tunable 추가"

#: templates/system/tunable.html:42
msgid "Add Loader"
msgstr "Loader 추가하기"

#: templates/system/wizard.html:14
msgid "Apply Update"
msgstr "업데이트 적용하기"

#: tools/alert.py:108
#, python-format
msgid "The volume %s status is HEALTHY"
msgstr "%s 볼륨 상태에 문제가 없습니다"

#: tools/alert.py:111
#, python-format
msgid "The volume %s status is DEGRADED"
msgstr "%s 볼륨 상태가 DEGRADED 되어 있습니다"

#: tools/alert.py:115
#, python-format
msgid "The volume %(volume)s status is %(status)s: %(message)s"
msgstr ""

#: tools/alert.py:119
#, python-format
msgid "The volume %(volume)s status is %(status)s"
msgstr "%s 볼륨 상태가 %(status)s 입니다"

#: tools/alert.py:125
msgid ""
"You have to change the password for the admin user (currently no password is "
"required to login)"
msgstr "관리자 계정의 비밀번호를 바꿔야만 합니다 (현재 로그인 비밀번호가 설정되어있지 않습니다)"

#: tools/alert.py:137
#, python-format
msgid "The WebGUI Address could not be bind to %s; using wildcard"
msgstr "해당 WebGUI 주소가 %s에 바인드 될 수 없습니다: 와일드 카드 사용하기"

#: tools/alert.py:147
#, python-format
msgid ""
"The following IPs are bind to iSCSI Portal but were not found in the system: "
"%s"
msgstr ""

#: tools/alert.py:177
msgid "Critical Alerts"
msgstr "중요 알람"

msgid "Selected"
msgstr "선택되어진"

msgid "Allow guest access"
msgstr "방문자 접속 허용"

msgid "Only allow guest access"
msgstr "방문자 접속만 허용"

#, fuzzy
msgid "Invalid service pack"
msgstr "서비스팩 적용"

#, fuzzy
msgid "View Rsync Tasks"
msgstr "디스크 보기"

msgid "View S.M.A.R.T. Tests"
msgstr "S.M.A.R.T. 테스트 보기"

msgid "View Sysctls"
msgstr "Sysctls 보기"

msgid "View Tunables"
msgstr "Tunables 보기"

msgid "Add Apple (CIFS) Share"
msgstr "애플 공유 (CIFS) 추가하기"

msgid "Apply Service Pack"
msgstr "서비스팩 적용"

msgid "Hourly"
msgstr "시간별"

msgid "Hourly Graphs"
msgstr "시간별 그래프"

msgid "Daily"
msgstr "일별"

msgid "Daily Graphs"
msgstr "일별 그래프"

msgid "Weekly"
msgstr "주별"

msgid "Weekly Graphs"
msgstr "주별 그래프"

msgid "Monthly"
msgstr "월별"

msgid "Monthly Graphs"
msgstr "월별 그래프 "

msgid "Yearly"
msgstr "연별"

msgid "Yearly Graphs"
msgstr "연별 그래프"

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "Tape"
msgstr "Tape"

msgid "Pass"
msgstr "Pass"

msgid "Disable password"
msgstr "비밀번호 불능화"

msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

msgid "View All Users"
msgstr "모든 사용자 보기"

msgid ""
"We apologize, but your form has expired. Please continue filling out the "
"form from this page."
msgstr ""
"죄송합니다, 입력 양식이 만료되었습니다. 이 페이지에서 양식을 계속 작성하십"
"시오. "

msgid "Local Access"
msgstr "로컬 접근"

msgid "Guest Account"
msgstr "게스트 계정"

#, fuzzy
msgid "CIFS Share"
msgstr "NFS 공유 수정"

#, fuzzy
msgid "CIFS Shares"
msgstr "UNIX 공유 추가"

#, fuzzy
msgid "NFS Share"
msgstr "NFS 공유 수정"

msgid "Reboot the System"
msgstr "시스템 재기동"

msgid "Apple"
msgstr "Apple"

msgid "UNIX"
msgstr "유닉스"

msgid "Windows"
msgstr "윈도우"

msgid "Are you sure you want to export?"
msgstr "정말 내보내시겠습니까?"

msgid "Export Volume"
msgstr "볼륨 내보내기"

msgid "Add loader"
msgstr "loader 추가하기"

msgid "Volume this group belongs to"
msgstr "이 그룹이 속해 있는 볼륨 "

#, fuzzy
msgid "successfully deleted"
msgstr "삭제 되었습니다."

msgid "%s successfully added."
msgstr "%s을(를) 성공적으로 추가하였습니다."

msgid "IPv6 Netmask"
msgstr "IPv6 서브넷 마스크"

msgid "This value must be between 0 and 10000, inclusive."
msgstr "이 값은 0부터 10000까지만 포함되어야 합니다. "

msgid "This value must be between 0 and 1000, inclusive."
msgstr "이 값은 0부터 1000까지만 포함되어야 합니다."

msgid "Enable DDP"
msgstr "DDP 활성화"

#, fuzzy
msgid "Cron Scheduler"
msgstr "주기적인 스냅샷 일정"

#, fuzzy
msgid "Docs"
msgstr "공지사항"

msgid "Snapshot name"
msgstr "스냅샷 이름"

msgid "Used space"
msgstr "사용 된 공간"

msgid "Referenced space"
msgstr "참조 공간"

msgid "No ZFS snapshot available"
msgstr "이용 가능한 ZFS 스냅샷 없음"

msgid "Restore to Factory Defaults"
msgstr "공장도초기화 복원"

msgid "Config"
msgstr "구성"

msgid "%s successfully update."
msgstr "%s이(가) 성공적으로 갱신되었습니다."

msgid "Admin user"
msgstr "관리자 계정"

#, fuzzy
msgid "ZVol Name"
msgstr "전체 이름"

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Help & Support"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;도움말 & 지원"

msgid "minutes,"
msgstr "분"

msgid "Create ZFS zvol"
msgstr "ZFS zvol 생성하기"

msgid "Add ZVol"
msgstr "ZVol 추가하기"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Level"
msgstr "Level"

msgid "Add Link Aggregation"
msgstr "링크어그리게이션 추가"

msgid "View All Interfaces"
msgstr "모든 인터페이스 목록 보기"

msgid "View All VLANs"
msgstr "모든 VLAN들을 보기"

msgid "sucessfully edited"
msgstr "수정 되었습니다"
